<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--atencaoavalie-para-depois-nao-sair-perdendo-dinheiro--olympus-x-785-7-1-megapixels--480137.html"/>
  <evaluation_date value="20/09/2013"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Olympus X-785 7.1 Megapixels"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="13929"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Portabilidade
Funções e Características
Memória Inclusa
Display
prática
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Fragil
</cons>
  <opinion>tenho muitos anos com o produto e é muito pratico o uso.
Tem facilidade de sabermos onde esta o menu,videos,foto e etc.
gente a bateria não dura muitas horas só umas 5 hora de uso já gasta.ela tem 1.7 megapixels, recomendo esse produto porque essa Câmera é muito pratica e fácil de usar meu caro amigo.
vou dizer realmente a verdade do produto .
é excelente o uso é pratico e rapido recomende triplamente e também é pratico para ligar ou ver a foto.




Informações Básicas:
Marca Olympus Modelo X-785 Tipo Standard Características Resolução 7.1 Megapixels Resolução Máxima 2816 x 2112 Pixels Zoom Digital 4  x Zoom Óptico 3 x Tamanho da Tela 2,5 polegadas Flash Automático, Desligado, Redutor de Olhos VermelhosFunções Estabilizador de Imagem  Especificações  Técnicas Formato  de Imagem J P E G Formato do Vídeo AV IEquivalência com  35mm 38 -  114  mm Abertura  Máxima 3.1 -  5.9 Velocidade do Obturador 4  1/2000 s I S O 100, 200, 400, 64Sensor CCDModos de Exposição CenaEfeitos de Imagem Sim Quadros por Segundo 10 f p s Sistema de Vídeo N T SC, PAL Sistema Operacional Compatíve l Apple Ma c OS X, Microsoft Windows Armazenamento, Energia e Conexão Memória Interna 10 MB Cartão de Memória  l x D-Picture Card Conexões USB 2.0 Dimensões Largura 90 mm Altura 55 mm Profundidade20 mm Peso125 g


Confeccionada para oferecer uma experiência inigualável, a câmera digital Olympus X-785 combina as funções mais modernas com os componentes mais arrojados.</opinion>
</review>
