<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--a-melhor-do-mercado-deixando-no-chinelo-canon-nikon-sony-etc--fujifilm-finepix-hs25exr-16-0-megapixels--447154.html"/>
  <evaluation_date value="24/06/2013"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Fujifilm FinePix HS25EXR 16.0 Megapixels"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="10407"/>
  <thumbsUp value="2"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Portabilidade
Funções e Características
Display
ZOOM ÓTIMO
IMAGEM SEM DISTORÇÃO
INUMEROS RECURSOS
FACIL PRA AMADOR ou PROFI
DISPLAY MÓVEL ABRE-FECHA
DISPLAY GRANDE FULL HD
FILMA EM FULL HD
FOTOGRAFIA EM FULL HD
Saida HDMI
USA PILHA RECARREGAVEL
ECOLOGICAMENTE CORRETA
LIGA DIRETO NA TV
</pros>
  <cons>Memória Inclusa
NÃO ACOMPANHA CAPA
A PILHA NAO DURA TANTO
</cons>
  <opinion>SOU FOTÓGRAFO E JÁ TIDO EXPERIÊNCIAS COM OUTRAS MARCAS PROFISSIONAIS RENOMADAS COMO: CANON, NIKON, PENTAX, LEICA, ETC....JÁ SÃO MUITO BOAS MESMO, MAS PARA QUEM SABE MEXER COM ELAS, PORÉM ESTA CÂMERA FUJIFILM HS25 EXR COM 4 PILHAS AA, SEM SOMBRA DE DÚVIDAS, É A MELHOR DO MERCADO ATUALMENTE, POIS ELA JUNTO A FACILIDADE DE UMA CÂMERA COMPACTA COMUM COM TUDO QUE AS PROFISSIONAIS TÊM COM UMA VANTAGEM, AINDA TÊM MAIS NOVIDADES DO QUE TODAS JUNTAS EM UMA SÓ. ESSA CÂMERA  É SIMPLESMENTE A MELHOR QUE EU NÃO SÓ PUDE CONHECER EM VÁRIAS ATUAÇÕES COM AMIGOS FOTÓGRAFOS E QUE RAPIDINHO COMPREI UMA E &quot;ABANDONEI TODAS AS MINHAS OUTRAS&quot;, VIRARAM MUSEU EM MINHA CASA. AS IMAGENS QUE EU FAÇO COM A FUJIFILM HS25 EXR, NÃO CONSIGO FAZER COM CÂMERAS PROFISSIONAIS DA CANON E NIKON. PODE COMPRAR LOGO E COMEÇAR A *** MESMO QUE NÃO SEJA FOTÓGRAFO FORMADO, ELA É FÁCIL DE MEXER. ATENÇÃO: NUNCA COMPRE NENHUMA CÂMERA QUE SEJA ALIMENTADA A BATERIA PORQUE ELAS VICIAM CEDO, NÃO DURAM NADA, SÃO CARÍSSIMAS PARA SE COMPRAR NOVAS, MUITAS VEZES CUSTAM MAIS QUE A CÂMERA QUE VC COMPROU, ALÉM DE LEVAR NO MÍNIMO DE 8h A 24h PARA CARREGAR EM ALGUNS MODELOS E VOCÊ PERDERA OPORTUNIDADE EM SUAS VIAGENS, PASSEIOS, SHOWs, ETC....FICANDO SEM CARGAR, QUANTO A PILHA AA COMUM VOCÊ COMPRA EM QUALQUER LUGAR OU BOTIQUIM...&quot; FRED BONA</opinion>
</review>
