<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--samsung-wb150f-e-muito-boa--samsung-wb150f-14-2-megapixels--346593.html"/>
  <evaluation_date value="28/08/2012"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Samsung WB150F 14.2 Megapixels"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="13476"/>
  <thumbsUp value="7"/>
  <thumbsDown value="3"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Portabilidade
Funções e Características
Memória Inclusa
Display
</pros>
  <cons>Não possui nenhum ponto negativo.
</cons>
  <opinion>Eu estou muito satisfeito com a câmera Samsung WB150F, eu queria uma câmera para aprender a ter controle manual das fotos, encontrei a WB150F, comprei  e achei muito boa, superou minhas expectativas, oferece muitos recursos para fotos e videos, tais como filtros inteligentes para fotos e videos, como controle manual para fotos, esta câmera é muito boa, claro que demanda dedicação à procurar o manual e aprender a usar os recursos que são muitos, olhando direitinho não tem erro, da pra fazer muita coisa com essa câmera. Ela conta também com wi-fi e permite compartilhar fotos em redes sociais e e-mail, e também fazer back-ups &quot;na nuvem&quot;.
No mais uma opnião sobre todos produtos da samsung, qualidade ótima, conta com acessórios que já vem inclusos ótimos como a case protetora, bem forrada com compartimentos para guardar a bateria, cartão de memória, ela veio com um cartão de memória de 8GB, que é uma capacidade muito boa tendo em vista que veio de brinde.
Estou muito satisfeito com esse produto.
Recomendo!

O que gostei: A bateria dura bem, o custo-benefício, qualidade de imagens, controle manual muito bom, ótimos recursos, zoom óptico, compacta, display, acompanha case muito boa, acompanha cartão de 8GB, wi-fi, compartilhamento de fotos em redes sociais e e-mail.

O que não gostei: Não encontrei contras para uma câmera desse porte, ela oferece o que promete.</opinion>
</review>
