<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao-positiva-sobre--fujifilm-finepix-f200exr-12-0-megapixels.html"/>
  <evaluation_date value="12/08/2010"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Fujifilm FinePix F200EXR 12.0 Megapixels"/>
  <stars value="3.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="11421"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Qualidade da Imagem
Funções e Características
Memória Inclusa
Display
</pros>
  <cons>Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Portabilidade
</cons>
  <opinion>Se você pesquisar sobre a F200EXR, vai encontrar opiniões disparatadas, achando-a desde medíocre até excepcional. Mas é uma câmera ?cult?, com muitos fãs. Você notará que ela se sai melhor em avaliações baseadas em condições reais de uso do que em testes de laboratório. É que esta é uma câmera de personalidade e para bons resultados tem que ser respeitada. Não é simples de usar: tem vários modos de operação, mais ou menos indicados a cada situação, e você tem que saber o que usar em cada caso. Isto requer estudar muito bem o manual e fazer experiências. Então, se você quer uma câmera simples de usar mas de ótima qualidade, fique com uma Panasonic ou Canon. Mas se você gosta de desafios e de ótimas fotos com pouca luz e bons recursos manuais, é esta mesma! A grande vedete é o inovador sensor EXR, que nos ?modos EXR? permite tirar fotos de grande riqueza de detalhes em condições extremas (exemplo: uma árvore escura contra o sol), à custa de cair a resolução para 6 MP (mais do que suficientes na maioria dos casos). Evite o modo ?Auto EXR? e fique com um dos dois modos EXR manuais. Ela tende a puxar o ISO muito para cima, mas permite limitar isso. Tem recursos como tirar uma foto com flash e outra sem para você decidir depois. Está saindo de linha e o preço varia muito (até 80%!); pesquise bem. Mas pode ser um bom investimento, porque promete valer fortunas em breve no mercado de usadas. Enfim, se você souber o que está comprando, pode ser uma ótima escolha.

O que gostei: Sensor EXR da Fujifilm, tecnologia revolucionária que permite alta faixa dinâmica (bom nível de detalhe em condições ruins de contraste excessivo de iluminação) e excepcional desempenho com pouca luz. ISO até 12800 para fotos em locais muito escuros (embora com muito ruído e resolução limitada nesse caso). Bons recursos de operação manual. Tira fotos com e sem flash em seguida, para você decidir depois qual fica melhor. Cores muito naturais (e modo de simulação de filmes fotográficos para torná-las mais ou menos vivas).

O que não gostei: Difícil de usar, requer um bom estudo do manual e alguma experimentação para se obterem os melhores resultados. Tem um bom modo automático mas aí a relação custo/benefício não se justifica. Esqueça o modo &quot;Auto EXR&quot; (embora os modos EXR manuais valham a pena). Um pouco pesada e grossa, apesar de ainda aceitável. Vídeos sofríveis. Tende a puxar o ISO muito para cima (mas isso pode ser limitado). ALTAMENTE RECOMENDÁVEL FAZER A ATUALIZAÇÃO DO FIRMWARE - o desempenho e a qualidade melhoram muito. Visor pouco nítido e com ruído, apesar de grande (3&quot;).</opinion>
</review>
