<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--otima-robusta-essa-camera-e-um-monstro-de-tao-boa---canon-eos-60d-18-0-megapixels--372368.html"/>
  <evaluation_date value="01/11/2012"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Canon EOS 60D 18.0 Megapixels"/>
  <stars value="3.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="14196"/>
  <thumbsUp value="2"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Portabilidade
Memória Inclusa
</cons>
  <opinion>Ao Falarmos de Cameras profissionais sempre vem a nossa cabeça principalmente duas marcas, Canon e Nikon...
A canon 60d é uma Camera excelente quase a um nivel profissional, por ser muito prática de usar e ter os dials dedicador pra abertura e velocidade, isso agiliza muito em um evento, pois td é mto rápido, outro pró dessa camera é a variedade de iso (100, 125, 500...)  diferente da t3i    q seu iso é de pouca escolha (100, 200, 400, 800, 1600,3200,6400)...
A bateria d a 60d é um grande diferencial ela aguenta tranquilamente 1500 disparos, é a mesma bateria usada na 7d, e a 5d mark ii...
A canon pensou mto bem nos seus consumidores ao colocar difersos formatos de fotografia nela, além dos já conhecidos jpeg, Raw e Raw+jpeg ela colocou o Sraw com 4 tamanhos de arquivos, podendo colocar mais fotos no cartão, o Raw original dela tem 18 mb o Sraw pode chegar a 5 mb...
o seu visor óptico diferente das dslr de entrada é de pentaprisma, bem mais claro e mto bom pra focar em manual...
Eu gosto dessa Camera e o bom dela é q ela marca presença em eventos e tals, isso tb é mto importante, além de muito robusta, ficar segurando ela por mtas horas não é nem um pouco desconfortável...
Essa é a minha opinião sobre a Canon EOS 60D

O que gostei:    O seu Sensor de 18 MP, possibilita fotos de até 45 x 30 com qualidade profissional de impressão.
O lcd da 60d é de altissima qualidade e no formato 3:2 o mesmo do sensor APS-c.
O bom é q ela nos proporciona 20 opções de tamanhos em 4 formatos para fotos JPEG, 4 tamanhos para arquivos RAW (no caso o arquivo Raw de baixa qualidade é o Sraw q faz fotos de 5mb)
A sensibilidade de iso: ela atinge 6400 e pode ser expandido até 12800, mas o interessante é a variedade do iso (100, 125, 500) sabe ? diferente da t3i no caso a t3i o iso é de pouca variedade (100,200,400,800,1600,3200,6400)
Grava vídeos em Full HD de até 30 fps é possível ajustar manualmente a exposição e o foco. Tamanho limite: 4 GB (ou 30 minutos), o que dá 12 minutos na resolução 1080p.
A Canon 60d possui conector para microfone externo estéreo mas (opcional)
Tira mais de 1.400 fotos por carga da bateria.
transmissor de Speedlite para controle sem fio de flashes externos.
Modo Live view, 5,3 fps no modo contínuo, Saída HDMI.

O que não gostei:    O corpo da 60D é em material plástico, diferente do metal (liga de magnésio) normalmente encontrado nas concorrentes.
Ela não possui luz assistente de foco, substituída por disparos do flash, muitas vezes indesejáveis ao fotografarmos em ambientes pouco iluminados (muito incomodo).
Lento modo de foco Live e Detecção de Rosto no Live View.
Você deverá comprar lentes com estabilizador, já que a Canon  60D não dispõe deste recurso.
Não foca continuamente ao filmar. Será preciso ajustar o foco manualmente , como ao alterar o zoom, o que poderá prejudicar a qualidade dos vídeos.
Não possui recurso para remoção de olhos vermelhos na câmera, mas isso pode ser corrigido via software.
Seu corpo é menos resistente a chuva, poeira... do que o da 7D o q em algumas situações pode ser bem desconfortável e o medo q quebra-la nos toma conta.</opinion>
</review>
