<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--boas-fotos-a-luz-do-sol-e-pessimas-a-noite-ou-ambientes-fechados--fujifilm-finepix-s4000-14-0-megapixels--293269.html"/>
  <evaluation_date value="26/01/2012"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Fujifilm FinePix S4000 14.0 Megapixels"/>
  <stars value="3.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="9654"/>
  <thumbsUp value="3"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Memória Inclusa
Display
</pros>
  <cons>Qualidade da Imagem
Somente foco automático
Ruído em ISO 400 ou mais
Sensor CCD Pequeno
</cons>
  <opinion>Muitos criticam essas câmeras superzoom pelo peso ou tamanho. Para esses, digo que comprem compactas, já que prezam por praticidade. Aos demais, este modelo é uma ótima pedida, principalmente aos que querem começar no mundo dos clicks antes de comprar uma DSLR de R$ 2 mil ou mais.

As fotos feitas na S4000 são razoáveis pelo valor investido. Não se pode exigir muito dela pois seu sensor é bem pequeno, principalmente em ambientes pouco iluminados (interiores ou à noite). Acima de ISO 400 as fotos ficam horríveis. Abaixo disso, a noite, terá que aumentar o tempo de exposição, assim, esqueça fotografar objetos em movimento.

Você só fará boas fotos com ela à luz do sol, fora isso, as fotos ficam péssimas, mesmo com o uso do Flash (há até 3m de distância).

As fotos em Macro são um ponto de destaque pois ficam perfeitas, independente do tamanho do objeto que deseja fotografar, de flores a minúsculas formigas.

Conclusão: Creio que pelo preço que se consegue comprar &quot;legalmente&quot; esta câmera (~R$ 650,00 com NF) ela seja ideal para quem quer começar a fotografar sem um grande investimento. Uma exatamente similar, da Canon ou Nikon, custará no mínimo 20~30% mais caro e entregará o mesmo resultado. Não compare Canon T3i ou Nikon 5100 com ela, são câmeras com recursos diferentes, sensores diferentes, lentes diferentes e principalmente, preços muiiito diferentes.</opinion>
</review>
