<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--top-de-linha-das-cameras-com-wifi--samsung-wb850f-16-0-megapixels--361866.html"/>
  <evaluation_date value="28/09/2012"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Samsung WB850F 16.0 Megapixels"/>
  <stars value="3.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="364"/>
  <thumbsUp value="3"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Portabilidade
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Custo-Benefício
Memória Inclusa
</cons>
  <opinion>a camera realmente impressiona, pois é a unica que encontrei, com um Zoom Optico, que usa lentes de qualidade (Scheneider) e mesmo assim a camera cabe no bolso, diferente das outras com zoom parecido, e pesam cerca de 500gr.
a Samsung sempre revolucionando, pois foi a primeira marca que eu vi a colocar cameras com WiFi.
A Tela de AMOLED tambem é um grande diferencial.
sem usar o Flash e ficar acionando o Zoom, consegui cerca de 400 fotos com uma carga de bateria.
pena ela ainda estar com um preço muito alto no brasil (a minha trouxe de fora e paguei pouco mais de R$650)

O que gostei: tenho uma ha uns 3 meses, e ela realmente impressionou a mim e a todas as outras pessoas que mostrei ela. o Display em AMOLDE já deixa muito diferente de se visualizar por si só. os disparo são rapidos, sem travadas, a função de panoramica é muito rapida, só segurar e virar a camera em qualquer uma das 4 direções, que ela vai reconhecer, diferente das outras que só fazem da esquerda pra direita, e mesmo assim tem que se movimentar bem lentamente. A panoramica é processada rapidamente e a resolução é otima.
Outra função boa é o Remote Viewfinder, onde se usa um celular como Controle remoto. Muitos efeitos e filtros pra se aplicar nas fotos, antes e depois de serem tiradas.
O zoom optico é incrivel, ja consegui até tirar fotos de aviões no céu e ver qual era operadora ou então ver as crateras na lua.
a bateria carrega direto na camera, e usa o carregador padrão micro-usb, que é encontrado em todos os celulares de hoje, então se descarregar, só pedir o carregador do celular de alguem.

O que não gostei: o Serviço de Sky Drive não funciona, faz o login e dá mensagem de erro.
a Função Mobile Link não funciona, o celular e a camera ficam se procurando, mas não se conectam.
não vem com cabo Micro-HDMI, comprei um mas não conseguiu passar imagem nenhuma na TV.
a Função do GPS não tem muita utilidade, pois o menu para ver as fotos direto no mapa é bem chato de se mexer.
aconteceu algumas vezes de a camera travar, e eu ser obrigado a tirar a bateria e assim perdi um video que eu estava filmando.</opinion>
</review>
