<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--garantia-de-otimos-registros-com-imensa-flexibilidade--fujifilm-finepix-hs20exr-16-0-megapixels--295312.html"/>
  <evaluation_date value="31/01/2012"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Fujifilm FinePix HS20EXR 16.0 Megapixels"/>
  <stars value="3.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="7303"/>
  <thumbsUp value="6"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Qualidade da Imagem
Portabilidade
Memória Inclusa
</cons>
  <opinion>Estou muito feliz com minha aquisição.
É uma câmera robusta, está aguentando bem os diferentes &quot;ambientes&quot; aos quais eu a exponho - fotos noturnas / sociais, praia, trilhas na mata, etc.
Aceita todos os meus filtros e lentes tele (rosca de 58mm).
Meu foco principal era obter bons registros de aves na natureza e me considero bastante satisfeito com os que estou conseguindo.
Muitos ajustes manuais disponíveis, em particular o foco manual do qual eu já senti muita falta em outras câmeras de porte parecido.
Não é uma câmera profissional e exigir isto dela é fugir da concepção original deste modelo.
Acho que é meu último e satisfatório passo na direção de uma DSLR.
Custo x benefício indiscutível. Recomendo bastante.


O que gostei: A flexibilidade desta câmera é incrível. Da macrofotografia de qualidade às grandes distâncias com muita facilidade, sem precisar das pesadas e caras lentes das DSLRs. Claro que a qualidade não é a mesma delas, mas os resultados são empolgantes. Recomendo a amadores um pouco mais exigentes como eu.

O que não gostei: Não sinto nenhum realmente importante. As fotos em baixa luminosidade ficam com bastante ruído, mas nada além da média das câmeras do mesmo porte. Os acessórios originais como flash externo e obturador remoto não estão disponíveis no Brasil, mas estou usando outros &quot;genéricos&quot; com bons resultados.
</opinion>
</review>
