<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--esperava-muito-mais-dessa-camera--nikon-coolpix-p100-10-3-megapixels--133057.html"/>
  <evaluation_date value="27/10/2010"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Nikon Coolpix P100 10.3 Megapixels"/>
  <stars value="3.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="17393"/>
  <thumbsUp value="10"/>
  <thumbsDown value="3"/>
  <pros>Duração da Bateria
Portabilidade
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Memória Inclusa
</cons>
  <opinion>Estou com ela há 2 meses mas estou precisando de mais qualidade de imagem. Nos comparativos que consultei antes da compra, já havia notado que a imagem dela é pior do que a Canon SX20IS e a FUJI com zoom de 30x, mas optei pela Nikon pela fama da marca. Agora a Canon lançou a SX30IS com zoom de 34x se não me engano, ou seja, matou a P100. Estou querendo comprar a Canon T2i e deixar a P100 de reserva. Outro ponto negativo é a imagem à noite: muito ruim! As luzes ficam com uma espécie de &quot;aro&quot; ou neblina, ficam embaçadas, sem definição. Isso acontece na filmagem em FullHD também. Por sinal, a qualidade da filmagem até é boa, mas, o microfone capta o som da lente fazendo o foco, bem como a lente se mexendo quando utiliza-se o zoom... Fica o tempo todo o som da operação da câmera! E mais, quando filma tem que mover a câmera beeem devagar, porque senão a imagem fica totalmente quadro a quadro, com aquele aspecto de cinema, não sei se tem como mudar isso, só sei que fica muito ruim para assistir. Batendo fotos de perto, sem zoom, as fotos até ficam boas. O flash é forte, não sei se dá para regular a intensidade, ele ilumina muito. Pelo menos é melhor que muitas câmeras menores como é o caso da minha Canon SD630, que ilumina só o meio e a parte de trás e ao redor fica completamente escura. Notei que quase toda foto com a P100 fica com uma espécie de &quot;névoa&quot;. Não consegui chegar a uma regulagem de modo a evitar esse efeito. Um fotógrafo viu e disse que isso é típico de câmera compacta

O que gostei: Aparência de câmera DSLR, zoom similar a uma lente de 670mm de uma DSLR, boa imagem feitas à luz do dia sem usar zoom, menus fáceis de usar, bateria de litio que dispensa compra de pilhas alcalinas ou recarregáveis

O que não gostei: Qualidade da imagem muito abaixo de uma DSLR. Treme muito com zoom óptico no máximo, necessita nesse caso de tripé. Zoom digital produz muito ruído, muito ruim, nem uso mais.</opinion>
</review>
