<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--wifi-novidade-mas-nao-muito-eficiente-ainda---samsung-sh100-14-2-megapixels--321036.html"/>
  <evaluation_date value="05/04/2012"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Samsung SH100 14.2 Megapixels"/>
  <stars value="3.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="364"/>
  <thumbsUp value="1"/>
  <thumbsDown value="2"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Portabilidade
Funções e Características
Memória Inclusa
Display
</pros>
  <cons>Facilidade de Uso
</cons>
  <opinion>Apesar de ser anunciada com cartão de 2Gb, veio um de 4Gb. Os menu são intuitivos, mas muitas vezes obrigam voce ficar  &quot;caçando&quot; a função que quer, por estarem todos misturados.
o WiFi acaba sendo util pra fazer o backup ou usar o Remote Viewfinder, mas para mandar email ou videos no youtube não compensa por ter essa conexão ser muito lenta com os servidores (no caso do youtube, os videos são limitados a apenas 30seg e com baixa resolução)
Mesmo o WiFi sendo novidade nas cameras, ainda tem que melhorar.

O que gostei: a camera é bonita, bem compacta, tela grande, apesar de ouvir cometários ruins sobre a tela touch, achei ela bastante sensivel, comparável a uma tela capacitiva.
Um dos pontos que me atraiu a escolher essa camera, foi o REMOTE VIEWFINDER, que é uma função que permite usar o Smartphone como controle remoto, que além de visualizar a imagem na tela do celular, permite também salvar uma cópia da foto da camera nele. Funcionou no meu Galaxy S, mas instalei o mesmo programa num Ipod Touch, mas não funcionou.
A função de Backup também é interessante, só escolher a função no menu, dar o OK, que as fotos são todas transferidas pro PC via WiFi, onde elas ficam separadas por pastas datadas e no final ainda desliga a camera.
Existem vários filtros pra usar nas fotos, alguns meio inuteis, pra fazer montagens de fotos com cenários, mas não colocaram uma função para fotos panoramicas.

O que não gostei: A Conexão WiFi com a internet é lenta, para mandar uma foto por email, elas são automáticamente convertidas para 2.0mp para ficarem menores, mas o envio de uma foto desse tamanho, demorou muito mais que o envio de uma de 5.0mp pelo smartphone conectado na mesma rede.
A tela de menus é meio bagunçada, pois não estão separados por tipo, e sim tudo misturado. As fotos no modo automático com o Flash ligado, batem muito rápido e aparecem na tela na mesma hora, ja quando desliga o flash, a foto fica um tempo processando, e na maioria das vezes, a foto sai ruim.
o Cabo USB é muito curto, cerca de 30cm, e como a bateria carrega na propria camera por um carregador USB, esse cabo curto acaba dificultando achar um local pra deixar  a camera carregando, sem contar que o cabo é exclusivo dela, eu tinha um cabo de um celular Samsung com o conector muito parecido, mas não serviu.
O mostrador da bateria é muito instavel, vc está usando, e sai um ponto do marcador, depois ele volta sozinho.</opinion>
</review>
