<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--o-melhor-dos-benq-siemens--celular-benq-el71-desbloqueado--14562.html"/>
  <evaluation_date value="03/01/2007"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Celular BenQ EL71 Desbloqueado"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="28925"/>
  <thumbsUp value="38"/>
  <thumbsDown value="4"/>
  <pros>Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Operadora
</cons>
  <opinion>É um produto muito bom. Diferentemente dos aparelhos da Samsung, ele não é um estouro no mercado que logo será ofuscado por outros lançamentos. É um aparelho discreto que tem um design sóbrio e ao mesmo tempo bonito. O acabamento em alumínio escovado e magnésio dá uma sensação de maior resistência e durabilidade. Além disso, ele é bastante configurável; basta procurar informações na internet.
O som é alto e nítido, logo não há problemas em escutar bem ao fone, mesmo em ambientes com um nível de ruído razoável.
A câmera é muito boa, para os padrões de celulares. Coparando-se com muitos outros modelos com câmeras semelhantes, se mostra superior. Possui um pequeno led ao lado da lente que é usado como flash, mas que também pode ser útil como uma laterna de emergência, por exemplo. Não pode-se deixar de lembrar que existe também a opção de redução de olhos vermelhos, mas que deixa um pouco a desejar (mas vale ressaltar que estamos falando de um celular).
A durabilidade da bateria, segundo uma méida, fica em torno de 4 dias com um uso mínimo e em torno de 2 dias, utilizando-se bastante todas as funções. Vale ressaltar que os jogos, embora muito bons (ponto positivo também para a da grande tela) e bastante disponíveis para download, &quot;devoram&quot; a bateria.
Por se um celular middle-end é uma ótima aquisição em se tradanto de custo x benefício.

O que gostei: É um telefone fino e adequado ao bolso; vem com cartão de memória de 256MB, fone, cabo de dados e CD com software. Possui atualizações no site do fabricante, inclusive firmware. O MP3 player, um dos melhores da categoria. É muito prático também como organizador. Por fim, uma tela grande e execlente.

O que não gostei: A bateria não possui uma duração muito grande, o que já vem sendo discutido em  reviews e fóruns; porém, isso está se tornando comum nos novos aparelhos &quot;multimidia&quot;. O maior problema está no fato de as lojas estarem vendendo bem este aparelho e o preço subindo muito, constatei algo em torno de 29%.</opinion>
</review>
