<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao-negativa-sobre--smartphone-samsung-galaxy-s4-active-gt-i9295-desbloqueado.html"/>
  <evaluation_date value="09/09/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Samsung Galaxy S4 Active GT-I9295 Desbloqueado"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="22513"/>
  <thumbsUp value="3"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Facilidade de Uso
Funções e Características
Display
IP67 - A Prova de água
acabamento superior
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Design
Câmera
Preço
</cons>
  <opinion>O aparelho me decepcionou na duração da bateria e na qualidade das fotos que ficam bem abaixo de outros aparelhos da HTC, Sony, e Nokia, principalmente em ambientes indoor ou pouco/mal iluminados.
Já tinha tido um Galaxy SIII e me lembro de ter ficado decepcionado com a construção frágil do aparelho, principalmente da tampa plástica da traseira... Depois tive um Galaxy Note II cuja duração da bateria era ótima, mas o aparelho era realmente um pouco grande (e chamativo) e a camera não tão boa... Só vendi pq queria um 4G... E, aí arrisquei com o S4 Active 4G pois entendi que ele poderia superar os pontos que me decepcionaram nos dois modelos anteriores da Samsung que tive. Infelizmente não foi o caso.
Vejam que o aparelho deve e vai agradar muita gente, está longe de ser ruim mas, para quem é exigente e valoriza duração de bateria e câmera, ele pode decepcionar. Outro ponto é que a tela, apesar de possuir os mesmos 441 ppi do S4 normal não tem a mesma tecnologia dele (Super Amoled Plus). Está longe de ser ruim, mas não tem o meso brilho e cores intensas do S4 normal. A câmera a mesma coisa... Tem apenas 8 Mpx e na minha opinião deixou a desejar. A Samsung tem muito a evoluir neste quesito.
Apesar de possuir construção superior (menos frágil mas ainda não inspira confiança) e proteção contra água e poeira (IP67 - mas é fácil deixar o compartimento traseiro e tampa da USB mal encaixado), acho que os preços poderiam ser semelhante ao do S4 comum. Não justifica ele custar mais caro</opinion>
</review>
