<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--um-dos-melhores-custobeneficio-do-mercado--smartphone-sony-ericsson-xperia-neo-desbloqueado--297683.html"/>
  <evaluation_date value="05/02/2012"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Sony Ericsson Xperia Neo Desbloqueado"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="858"/>
  <thumbsUp value="8"/>
  <thumbsDown value="4"/>
  <pros>Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Operadora
Câmera
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
</cons>
  <opinion>Com um design inovador e câmera de ótima qualidade, além do ótimo processador que tem quase a mesma qualidade de smartphones dual-core, o Xperia Neo tem muito à oferecer ao dono. À cada ano, os recursos dos smartphones vem melhorando, o que não se pode dizer à respeito das baterias. O mesmo acontece com o Xperia Neo: mesmo tendo bons recursos é preciso moderação para que não &quot;torre&quot; a bateria, mas como eu disse antes, este ano de 2012 o aparelho vai receber a atualização do Android, o ICS 4.0 (Ice Cream Sandwich), o que pode melhorar o desempenho da bateria. Comprei o smartphone na loja LíderBit por 780 desbloqueado de fábrica. À princípio fiquei com o pé atrás. Mesmo tendo o selo de ouro da e-bit, procurei sobre os dados da loja e não encontrei muitas reclamações e resolvi comprar. Demorou 14 dias mas veio em perfeito estado. Acredito que por este preço não se encontra smartphone melhor.

O que gostei: Bom o ponto mais forte do smartphone é a câmera, é claro. Suas fotos são nítidas quando há bastante luz, com cores vibrantes e sem perda de foco. Porém quando não há tanta luz disponível a qualidade das fotos cai bastante: muito ruído nas fotos o foco parece não funcionar direito, mas comparando com as fotos tiradas à noite por outros smartphones, o xperia neo ainda é melhor.
Outro ponto forte do aparelho é o design: apesar da espessura ser grande a ergonomia do aparelho ajuda, não parece que ele é tão grosso assim. O degradê de preto para azul é estiloso. Os botões não parecem frágeis e nem tão duros. Ah, falando na ergonomia, a Sony Ericsson disse que era para empunhar melhor, e funciona. Eu que sou muito descuidado sempre deixo as coisas caírem, porém graças ao formato do aparelho eu deixei cair apenas 2 vezes em 6 meses de uso.
Bom, finalizando vou falar sobre o tamanho da tela. 3,7 polegadas não é nem tão grande nem tão pequeno. Estou escrevendo agora com ele e errei só 3 vezes.

O que não gostei: Como todo smartphone android o problema é a bateria. Para se ter idéia quando vou dormir, e deixo o meu aparelho à 100% em modo de avião e em standy, no outro dia a carga está à 98%. Tomara que a situação melhore na atualização para o ICS.
Outro ponto negativo é que a tampa traseira adora marcas de dedo! Não sei se é paranóia minha mas o plástico é daqueles que deixa marcas de gordura. Tem que ficar limpando toda hora.
E também tem a questão do aquecimento: quando usa muito o processador, como jogar jogos pesados, fazer muitas coisas ao mesmo tempo, o aparelho começa à esquentar bastante, não chega à incomodar, mas dá para sentir que o celular esquenta.
Também tem a questão da memória interna que é mito pouco: 320 mb é muito pouco para um smartphone lançado em março de 2011!</opinion>
</review>
