<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--recomendo-a-compra---smartphone-samsung-omnia-ii-gt-i8000-desbloqueado--83941.html"/>
  <evaluation_date value="12/04/2010"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Samsung Omnia II GT-I8000 Desbloqueado"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="27494"/>
  <thumbsUp value="5"/>
  <thumbsDown value="1"/>
  <pros>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Câmera
</pros>
  <cons>Operadora
</cons>
  <opinion>Melhor tela do mercado, melhor usabilidade em todos os aplicativos disponíveis, possibilidade de instalar novos aplicativos à contento do usuário, melhores tecnologias inclusas no produto como WiFi, Bluetooth 2.0, 3G entre outras, sem contar a tela AMOLED &quot;SENSACIONAL&quot; e o seu chip dedicado para vídeo, possibilitando a MARAVILHOSA sensação ao assistir qualquer vídeo em qualidade DivX, XviD entre outros. A facilidade de utilização dos aplicativos Microsoft é outro PRÓ neste MARAVILHOSO aparelho que vem me surpreendendo cada vez mais.  A bateria tem uma duração maior que a do aparelho anterior, o Omnia i900, a conexão com a internet também possibilita uma ÓTIMA experiência para quem precisa da conectividade à todo momento. Você pode estar conectado ao MUNDO tranquilamente com o Samsung Omnia i8000. Parabéns à SAMSUNG por ter criado um aparelho ao mesmo momento FUNCIONAL, LINDO e ABARROTADO de recursos extremamente úteis no dia-a-dia.

O que gostei: TELA AMOLED;
WI-FI INTEGRADO;
BLUETOOTH 2.0;
EDITOR DE VÍDEO E FOTO;
DETECTOR DE SORRISOS (SMILE DETECTION);
NOVOS WIDGETS.

O que não gostei: O sistema operacional não é o mais atual do mercado, já existe o 6.5 e o aparelho em questão possui o 6.1 apesar de poder ser feito o upgrade ele poderia já vir com o sistema mais novo instalado.
Poderia vir com 16GB de memória.</opinion>
</review>
