<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--um-celular-com-otimo-e-potente-som--celular-sony-ericsson-w100-desbloqueado--168624.html"/>
  <evaluation_date value="19/02/2011"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Celular Sony Ericsson W100 Desbloqueado"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="14575"/>
  <thumbsUp value="6"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Operadora
Câmera
</pros>
  <cons>Não possui nenhum ponto negativo.
</cons>
  <opinion>Estou muito satisfeito com o produto, uma vez que satisfaz plenamente as minhas necessidades, alem de celular, tem um ótimo MP3 player, com equalizador com 4 modos de ajustes, entrada para o fone tipo P2, e isso facilita muito a vida de quem nao fica sem ouvir musicas e mais, tem um som muito alto, forte e potente sem contar o track-id, que reconhece a musica que esta tocando, na fm. Sua tela de 2,2&quot; é do tamanho certo, nem muito grande nem pequena demais, alem de ser belissima. O W100 é bem pratico de usar, leve, cabe em qualquer bolso, seja camisa, seja calça ou ainda bermuda. A memória é expansivel, via cartoes de memoria tipo Micro Sd Hc, de ate 16 GB, ja coloquei um de 8 e funciona perfeitamente. A autonomia da bateria é muito boa, na questao musica, pois aguenta ate 20 horas, e se for preciso, se pode carregar a bateria atraves de entradas usb. Desse modo, ele esta bem a frente de aparelhos mais caros, mas que nao contam com tantas facilidades e recursos, quanto esse produto.

O que gostei: O produto é repleto de recursos que muito agradam, dentre eles, tem um ótimo leitor de MP3 que sai um som alto, forte e potente, tem ainda equalizador ajustável de 4 modos, seu design é compacto, o telemóvel é bem leve, possui uma belíssima tela, com 2,2 &quot;.Tem entrada para fone de ouvido tipo P2, dessa forma se pode ouvir som com os fones de melhor qualidade. Além disso, conta com o recurso de identificação de musica track-id, que identifica o som que esta saindo do radio fm, ou do ambiente. Possui memória expansível, através de cartões de memória de ate 16 GB, do tipo Micro Sd HC. Sem falar que se pode carregar a carga da bateria atraves de entradas usb.Mesmo aparentando ser simples, é um ótimo produto, pois é muito discreto e cumpre muitíssimo bem o papel de celular e mp3 player. Por isso é mais que recomendado àqueles que não dispensam um telemovel com um competentíssimo mp3 player. E seu preço é bem acessível, posto que, tem mais recursos que aparelhos mais caros.

O que não gostei: O que menos gosto é o fato do telemovel possuir uma escassa memória interna, de apenas 5 MB. Com isso, fica impossível  de se utilizar walpapers ou fotos, acima de 1 MB como imagem da tela, devido  a pouca capacidade de memória.</opinion>
</review>
