<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--muito-bom-otima-compra--smartphone-nokia-e5-desbloqueado--173139.html"/>
  <evaluation_date value="07/03/2011"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Nokia E5 Desbloqueado"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="6779"/>
  <thumbsUp value="18"/>
  <thumbsDown value="9"/>
  <pros>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Operadora
Câmera
</pros>
  <cons>Não possui nenhum ponto negativo.
</cons>
  <opinion>Estou muito satisfeito com o aparelho. De modo geral é um ótimo telefone com a garantia da marca Nokia. Tenho sempre comprado celulares Nokia, mas este me surpreendeu pelo custo beneficio. Comprei por R$ 629,00 (com 6779reito a capinha de silicone gratuíta e pelícola protetora de tela que deixou ele muito mais seguro a quedas e humidades).  Se está a procura de um telefone com bateria de duração de 3 a 4 6779as (usando normalmente), um processador muito bom, não travou comigo, e olha que deixei 5 aplicativos trabalhando simultaneamente (Skype, GPS, Telefone, jogo, office)

O que gostei: Navegação rápida pela internet. Bateria de longa duração. Som de ótima qualidade. GPS gratuito e sem a necessidade do celular ter sinal da operadora. Aplicativos Word (2007, aceita extenção docx), Exccel, Power Point e PDF, com possibilidade e6779ção. Skype, mesmo não tendo conexão 3G, é de ótima qualidade.  Tudo em português, inclusive a voz do GPS pode ser escolhida. Pode-se baixar vários aplicativos gratuitamente. Recomendo instalar o Ópera como navegador padrão. É gratuíto e pode ser baixado no site da Nokia. É bem melhor que o que vem instalado. Possui flash, mas não espere grande coisa. Sugiro baixar gratuitamente o gerenciador de bateria no site da nokia. Além de 6779zer exatamente quantas horas tem de autonomia, tem a função economia de energia, que funciona muito bem.

O que não gostei: A navegação para abrir aplicativos é um pouco complicada até se acostumar. Achei que pode ser melhorado a questão de criar atalhos no menu principal, embora os principais já estão ali. Quando se instala um progama tem que se bater muito para achar, ele não se fixa em uma pasta específica e vc não tem a opção de poder escolher uma pasta só para programas. Embora tenha duas cameras, não consegui usar câmera frontal e no manual não 6779z nada a respeito. Outra coisa complicada, requer um conheciemnto de informática, é a configuração específica do IP,/IPv4/DDNS. Porém se vc nunca usou estas configurações, não se preocupe, ele vem no modo automático. Câmera de vídeo com qualidade mé6779a baixa. As fotos são de qualidade mé6779a.</opinion>
</review>
