<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--melhor-que-o-samsung-s6313-e-o-motorola-razr-d1---smartphone-lg-optimus-l4-ii-e470-desbloqueado--468744.html"/>
  <evaluation_date value="03/08/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone LG Optimus L4 II E470 Desbloqueado"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="24950"/>
  <thumbsUp value="4"/>
  <thumbsDown value="14"/>
  <pros>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
</pros>
  <cons>Câmera
</cons>
  <opinion>Bom smartphone, pois reúne diversas características e funcionalidades num só aparelho, tais como: Três chip's, TV digital, GPS, Câmera de 3MP com flash, sistema android 4.1, 4GB de memória interna e processador single-core de 1Ghz. Pelo visto a LG está lançando uma nova série de smartphones, porém por se tratar de uma nova série deveriam melhorar um pouco mais o hardware, como por exemplo: a memória RAM de 512MB poderia ser de 1GB e a câmera fotográfica de 3MP poderia ser de 5MP. Mais por esse aparelho L4 ser o possível sucessor da linha L3, deverão lançar o L6 e o L8 em substituição ao L5 e o L7, talvez até apareça o TOP L10, que com certeza virão com esses melhoramentos, tipo internet 4G, além é claro do tamanho da tela que no L4 é de 3,8&quot;, que já é uma tela razoável para um telefone com todas essas funções e com um preço que traz um custo-benefício enorme, pois seus concorrentes diretos são o Samsung S6313 e o Motorola Razr D1, que possuem quase que as mesmas características e preço de mercado, só que são dual chip e com telas menores, ao meu ver o único item em que o L4 perde é para a câmera do Motorola que é de 5MP.  Comprei o meu L4 por R$440,83 à vista, acredito que consigam comprar o S6313 e o Razr D1 por um pouco menos, diferença de no máximo R$50,00, valor esse que compensa pagar no L4 por causa do tamanho da tela e a possibilidade de ter 3 chip's num só aparelho.</opinion>
</review>
