<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--samsung-galaxy-s3-com-certeza-o-melhor-smartphone-4-0-disponivel-do-mercado--smartphone-samsung-galaxy-s-iii-gt-i9300-desbloqueado--366942.html"/>
  <evaluation_date value="17/10/2012"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Samsung Galaxy S III GT-I9300 Desbloqueado"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="7392"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="2"/>
  <pros>Duração da Bateria
Design
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Operadora
Câmera
</pros>
  <cons>Custo-Benefício
</cons>
  <opinion>O Samsung Galaxy S3 chega ao mercado com a proposta de ser um aparelho de ponta e um dos melhores smartphones do mercado. Infelizmente, seu alto preço é uma consequência disso e, por conta desse fato, não podemos dizer que ele é um celular acessível ou ideal para a maioria dos consumidores.

As melhorias de desempenho em relação à versão S2 são marcantes. Em nossos testes de benchmark, alguns aplicativos apontaram até mesmo um aumento de quase 100% na capacidade de processamento, algo que faz a diferença na transição entre aplicativos e no manuseio cotidiano. Contudo, em termos gráficos, o salto de qualidade foi pequeno e se você já possui um Galaxy S2, por exemplo, tem uma razão a menos para querer atualizar o produto.

Se por um lado o hardware e a resolução da tela merecem muitos elogios, por outro alguns problemas no manuseio do produto, em função do seu tamanho, e um design de construção que não é perfeito ? e se mostra frágil, em algumas ocasiões ? pesam contra o Samsung Galaxy S3. Contudo, ainda assim, essas características não são as suficientes para tirar dele, até o momento, o título de melhor smartphone com Android 4.0 disponível no mercado.

O que gostei: O melhor smartphone com Android 4.0:
É inegável que o Samsung Galaxy S3 é um dos melhores e mais potentes smartphones disponíveis no mercado.
Porém, sendo bem objetivo, podemos ir um pouco mais além apenas tendo contato com o aparelho durante alguns minutos: certamente, este é o melhor celular do mercado equipado com o Android Ice Cream Sandwich.
Tela:
Se a tela do Samsung Galaxy S2 já era ótima, a da nova versão do smartphone da empresa sul-coreana é ainda melhor.
A resolução, de 1280x720, não é a mais eficiente entre os celulares, contudo não há como negar que a tecnologia Super AMOLED proporciona um ganho de brilho e luminosidade que ressaltam ainda mais os conteúdos em HD.
Duração de bateria:
O consumo de bateria é outro ponto em que o Galaxy S3 não decepciona.
Quando não é forçado, com o 3G ativo no uso cotidiano, a bateria aguenta bem durante um dia, precisando ser carregada somente à noite ? o que, para um celular potente, está dentro do esperado.

O que não gostei: Design:
Pense no seguinte cenário: você adquiriu um aparelho que custa mais de R$ 2 mil, mas por um descuido, sem querer ele riscou ou você o deixou cair no chão. Resistência é um dos requisitos que certamente deveriam estar contidos nesse valor, mas não é essa a impressão que você tem ao manusear o produto.
A tampa que protege a bateria, por exemplo, é feita de um material tão fino que o menor esforço no ponto errado já pode ser capaz de tirar uma lasca do smartphone. O botão frontal, embora característico da linha Galaxy, também é outro ponto questionável, uma vez que com uma tela tão ampla ele bem poderia ser adaptado para ser como o das funções ?menu? e ?voltar?.

Tela:
Assim como a tela tem o seu lado prós, não podemos deixar de mencionar os incômodos causados pela 0,5 polegada a mais. Se você segurar o aparelho com apenas uma das mãos e apoiá-lo no dedo mínimo, por exemplo,terá que fazer um movimento não muito natural para que o seu dedo toque no ponto mais alto da tela.</opinion>
</review>
