<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--com-caracteristicas-arrasadoras-o-galaxy-siii-se-torna-um-dos-melhores-smartphones-da-historia---smartphone-sony-xperia-p-desbloqueado--348829.html"/>
  <evaluation_date value="02/09/2012"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Sony Xperia P Desbloqueado"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="11621"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="2"/>
  <pros>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Câmera
</pros>
  <cons>Operadora
</cons>
  <opinion>O smartphone &quot;top de linha&quot; da Samsung tem configurações arrasadoras e detalhes pequenos que fazem a diferença por exemplo quando o telefone toca, para atende-lo, simplesmente coloque-o na orelha, ou então o Bump, que é como um bluetooth mas que passa os arquivos simplesmente encostando um smartphone no outro. Um detalhe deste celular que o deixa impecável é a interface TouchWiz, que muda um pouco a sua cara de &quot;Ice Cream Sandwich&quot;. este smartphone possui uma tela gigante (4.8&quot;) Super Amoled Plus com resolução de 720x1280 pixels, o que deixa sua tela com cores vibrantes e fortes. o celular possui o android 4.0 deixa o celular rápido por ser um sistema leve e fácil. O aparelho fica mais rápido ainda por ter um processador Quad-core de 1.4 GHZ. Resumo: este aparelho possui configurações arrasadoras e proporções perfeitas, o sonho de qualquer pessoa.

O que gostei: -Tela de 4.8 polegadas (super amoled PLUS)
-Processador Quad-core de 1.4 GHZ
-Camera traseira de 8.0 MP e frontal de 1.9 MP (vídeos em FULL HD)
-Mantem a tela ligada enquanto você olha para ela
-Android 4.0 Ice Cream Sandwich (futuramente atualizável para android 4.1 Jelly Bean)

O que não gostei: -Carcaça feita em plástico
-A sua secretaria eletrônica (S voice) ainda está indisponível para o português
-Preço alto</opinion>
</review>
