<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--iphone-4-vale-a-pena-comprar--smartphone-apple-iphone-4-8gb-desbloqueado--366925.html"/>
  <evaluation_date value="17/10/2012"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Apple iPhone 4 8GB Desbloqueado"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="7392"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="1"/>
  <pros>Design
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Operadora
Câmera
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Custo-Benefício
</cons>
  <opinion>Vale a pena?
Só agora os smartphones começam a ter preços mais razoáveis, entretanto os valores do iPhone 4 para planos pré-pagos ficam entre R$1.900 para 16GB, e R$2.100 para 32GB.
Planos de conta permitem preços melhores, se o que chamam sua atenção são as principais novidades do 4º modelo, como melhor definição e câmera.
Então ele vale a pena, se não vale a pena comprar até mesmo o 3GS, ele ficou mais barato, tem boa velocidade, e alguns recursos são bem razoáveis.

Mais para minha opnião, você pode comprar uma carcaça de ferro, costumam vender em outros sites.
Boa Sorte!

O que gostei:  As mudanças no design foram bastantes drásticas em relação aos modelos anteriores, e deixaram o aparelho bonito, resistente, e claro mais fino.
A parte traseira não é mais arredondada, e conta com um vidro protetor.
Os botões de volume deixaram de ser retangulares e agora são redondos, a entrada do chip Micro-SIM fica na lateral.
O vidro frontal foi reforçado para resistir mais, contra riscos, e contem o revestimento anti-oleosidade.
Já as antenas dão a volta pelo aparelho todo.
A interface do iPhone A.S continua praticamente a mesma, há aplicativos padrão na tela inicial, conforme vários programas são instalados, varias páginas vão aparecendo para apresenta-los.
Para abrir o aplicativo é só apertar no seu ícone, para voltar é só clicar no Botão Home!
O Processador é o mesmo do iPad 2, o AppleA4 com 1GHZ de velocidade, com isso e os 512GB de memoria RAM, o aparelho ficou um pouco mais rápido do que os antecessores.
Isso tudo também garante um bom funcionamento ao recurso Multi-Tarefa.


O que não gostei:  O ponto negativo do facetime é a falta de funcionamento em redes 3G, pois só é possível utiliza-lo dentro de uma conexão WiFi.
Mais isso pode ser facilmente contornado com a utilização de uma nova versão do Skype, e agora faz vídeos-conferências.
Já sabemos que a Apple, não vai colocar de maneira alguma o Flash no navegador Safari, mais isso não quer dizer que não faça falta em diversos sites da Internet que funcionam com tal recurso.
Graças à um problema de classificação etária, jogos não aparecem na loja brasileira de aplicativos.
Assim os gamers de plantão, precisam recorrer à loja argentina ou de outros países.
A polêmica em volta da nova antena do iPhone 4, foi absurdamente grande, o problema ligado é que da maneira que o celular fosse segurado é que o sinal cairia, e tornaria impossivel de fazer ligações.
A traseira de vidro também é um ponto negativo do design, ja que torna o aparelho muito mais frágil.
A conexão bluetooth é limitada à fones de ouvido, e de um iPhone para outro.</opinion>
</review>
