<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--nokia-n900-alem-de-duro-na-queda-e-viciante--nokia-n900-gsm-desbloqueado--383217.html"/>
  <evaluation_date value="29/12/2012"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Nokia N900 GSM Desbloqueado"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="3730"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Operadora
Câmera
</pros>
  <cons>Não possui nenhum ponto negativo.
</cons>
  <opinion>O melhor celular que já tive. Acredita que ele roda até o sistema operacional Mac OS X! Ele vem quase sem nada, mas você pode deixa-lo como você quer. Quer que ele seja um android?! Baixe um emulador no fórum da maemo. Não é fabricado mais, pena. Mas se você tá pensando em comprar um desse, compre, pois vale a pena. Dá pra fazer overclok no processador. A interface gráfica dele, é colossal!
Pode controlar rede com ele.
Na verdade ele é um &quot;microcomputador&quot; ou um tablet. Quando penso em trocar de aparelho,  já várias vezes fui na loja para comprar um novo, mas quando fuço nas funções... aff... Volto a amar meu Nokia e os 32 gb que vem na &quot;memória interna dele&quot; que ainda posso expandir para 48gb. se não estiver enganado. Outra coisa:
Ele é duro na queda, caiu, despencou, saiu escorregando rua abaixo, e só tem uns discretos arranhões na lateral inferior e um discretíssimo risco na tela. Amo meu Nokia.

O que gostei: O melhor celular que já tive. Acredita que ele roda até o sistema operacional Mac OS X! Ele vem quase sem nada, mas você pode deixa-lo como você quer. Quer que ele seja um android?! Baixe um emulador no fórum da maemo. Não é fabricado mais, pena. Mas se você tá pensando em comprar um desse, compre, pois vale a pena. Dá pra fazer overclok no processador. A interface gráfica dele, é colossal!
Pode controlar rede com ele.
Na verdade ele é um &quot;microcomputador&quot; ou um tablet. Quando penso em trocar de aparelho,  já várias vezes fui na loja para comprar um novo, mas quando fuço nas funções... aff... Volto a amar meu Nokia e os 32 gb que vem na &quot;memória interna dele&quot; que ainda posso expandir para 48gb. se não estiver enganado. Outra coisa:
Ele é duro na queda, caiu, despencou, saiu escorregando rua abaixo, e só tem uns discretos arranhões na lateral inferior e um discretíssimo risco na tela. Amo meu Nokia.

O que não gostei: Não vem case para não arranhar, você tem que comprar.</opinion>
</review>
