<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--o-smartphone-android-de-verdade--smartphone-lg-nexus-4-e960-desbloqueado--440846.html"/>
  <evaluation_date value="03/06/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone LG Nexus 4 E960 Desbloqueado"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="21507"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Display
Sistema sempre atualizado
</pros>
  <cons>Durabilidade
Traseira de Vidro
</cons>
  <opinion>Gosto muito do aparelho. É realmente muito bom e muito bonito.

Ele tem uma tela fantástica, com tecnologia ZeroGap (Não existe espaço entre o vidro e a tela, dando a sensação de que o toque é feito diretamente na imagem).

O sistema é muito rápido e responsivo. Sem travadas nem engasgos. O Hardware é muito bom. Processador de 4 núcleos e 2GB de RAM. Não deixa a desejar a nenhum aparelho do mercado.

Outra grande vantagem é que as atualizações do Sistema Operacional Android são entregues diretamente pelo Google. Os aparelhos que não são da linha Nexus, tem que esperar pelas modificações que os fabricantes dos aparelhos e as operadoras de telefonia fazem no sistema. Esse processo todo chega a demorar mais de 6 meses, e algumas vezes os fabricantes nem chegam a atualizar os aparelhos. Com o Nexus 4, você receberá as atualizações poucos dias após elas serem lançadas pelo Google.

O ponto negativo é a traseira de Vidro. Apesar de ser muito bonita, requer cuidado. Recomendo a quem comprar, adquirir também uma película protetora para a parte traseira (recomendo mais do que na parte da frente, que tem um vidro Gorilla Glass 2, muito resistente a arranhões e fraturas) e uma Capa protetora ou Bumper (espécie de para-choque que envolve a lateral do aparelho).

A Câmera não é ruim. Mas não é a melhor do mercado. Se você está procurando o Smartphone com a melhor câmera, esse não é seu aparelho. Mas se uma câmera boa é suficiente pra você, então fique tranquilo.</opinion>
</review>
