<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--gostei-bastante--smartphone-lg-optimus-g-e977-desbloqueado--443563.html"/>
  <evaluation_date value="10/06/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone LG Optimus G E977 Desbloqueado"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="22570"/>
  <thumbsUp value="3"/>
  <thumbsDown value="3"/>
  <pros>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Não possui nenhum ponto negativo.
</cons>
  <opinion>Depois de 2 anos comprei o segundo Android. Inicialmente queria um pequeno como era o Motorola Defy+ de apenas 10,7cm de altura, só que tinha que ser com um hardware decente. Teria que ser o S3 Mini ou o S4 Mini anunciado. Só que esses não são tão pequenos e a resolução das telas deles acho apertada pra web. Tive também um tablet Samsung que já passei em frente, e no final percebi que com um bom celular de 4 ou 5 polegadas abriria mão de precisar de um tablet. Parei de pensar que estava comprando um celular grande e desajeitado, e passei a entender a compra como um mini-tablet de tamanho muito prático. Perfeito!
Não sou muito fã do design dos Samsung de cantos arredondados e cores, por isso não quis saber de S3 ou S4. Já os aparelhos pretos e estilo mais similar ao iphone 4 eu curto. Embora use Mac não quis ter iphone por conta de ter que usar itunes, prefiro Android. No final fiquei em dúvida entre Sony Xperia ZQ, LG Optimus G e Nexus 4. Só que o XQ tem uma resolução que considero totalmente desnecessária, 1920x1080, pq não estou brincando de supertrunfo. Não faz sentido e não há nenhum ganho numa resolução dessas numa tela tão pequena. É até ruim pra ampliar fotos de resolução média. E os outros tem proporcionalmente mais largura, porque são 1280x768 (e não 1280x720). Fechei no Optimus G porque gostei mais do estilo, e o Nexus 4 ainda não tem com 4G na banda brasileira. E era o 4G mais barato. Depois de uma semana de uso, esto totalmente satisfeito. Ele impressiona.</opinion>
</review>
