<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--iphone-5-o-melhor--smartphone-apple-iphone-5-64gb-desbloqueado--473235.html"/>
  <evaluation_date value="21/08/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Apple iPhone 5 64GB Desbloqueado"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="2956"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Câmera
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
</cons>
  <opinion>O smartphone é o mais leve do mundo. Com apenas 7,6mm, o iPhone 5 é 18% mais fino do que a versão anterior. Produzido todo em vidro e alumínio, e também uma tela mais esticada de 4 polegadas. Com processador A6, ele promete até duas vezes mais velocidade de processamento comparado ao 4s. O iPhone 5 tira fotos 40% mais rápido que o 4S, pois tem uma nova câmera que também captura panoramas, e que produz uma imagem de até 28 megapixels. No entanto as maiores diferenças estão na câmera da frente, que agora detecta rostos e transmite imagens em HD 720p por meio do FaceTime. Sua bateria também foi melhorada, com ela, pode-se navegar pela rede 3G durante 9 horas e pelo Wi-Fi por até 10 horas. O iPhone 5 vem com uma internet ultrarrápida: Wi-Fi Dual Band e rede 4G. no segundo caso, menos no Brasil. A tecnologia 4G que existe nele, não funciona no pais. A Siri, assistente pessoal disponível desde a versão anterior, continua nesta versão. Porem não mudou nadinha, apesar dela ser poliglota, o português continua não sendo um de seus idiomas.

O conector de 8 pinos, batizado de &quot;Lightning&quot;, foi desenvolvido para o novo aparelho. Ele é 80% menor que o antigo, e pode ser plugado em qualquer posição do iPhone. Novos fones também foram desenvolvidos. Os EarPods são extremamente confortáveis. E comum sistema de saídas de ar, ele minimiza a perda e maximiza a qualidade do som.
</opinion>
</review>
