<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--melhor-custo-x-beneficio-do-mercado--smartphone-lg-nexus-4-e960-desbloqueado--474825.html"/>
  <evaluation_date value="28/08/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone LG Nexus 4 E960 Desbloqueado"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="16177"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Display
Câmera
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Durabilidade
</cons>
  <opinion>O produto é top-de-linha, mesmo tendo um preço bem abaixo de sua concorrência. Este Smartphone consegue aliar o custo ao benefício, é um modelo que surpreende, assim podemos dizer, já que é uma versão especial Google, as atualizações do seu software são constantes fazendo com que nunca fique ''antigo''. Também podemos colocar um ponto positivo pelo fato de o sistema ser puro, para ser mais claro, não tem modificações pesadas feitas pelas fabricantes que no caso, é LG e seu software é Android para quem não sabe.

A tela tem o tamanho necessário para o uso diário e navegação e seu display tem um esquema de cores frias, para quem não gosta muito de chamar a atenção, além da funcionalidade HD da câmera traseira com flash que tira fotos sensacionais e faz montagens em ângulos de 360 graus que é uma função só encontrada neste aparelho, juntamente com uma câmera frontal que pode ser utilizada tirar fotos de si mesmo sem precisar contorcer a mão para apertar o botão (que aliás, é na tela).

Sua interface é limpa e de fácil utilização, satisfaz novatos e veteranos do mundo Android, dedicando todo seu sistema à velocidade, já que o aparelho tem 2GB de memória ram, que pode ser comparada a de alguns notebooks de hoje em dia.
O celular em si é muito bonito, é fino e tem traseira com acabamento em vidro que não escorrega à mão, apenas em superfícies bem lisas, nada que não possa ser resolvido com um case.

Recomendo o aparelho para todos que desejam ter o melhor custo-benefício do mercado</opinion>
</review>
