<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--iphone-a-melhor-tecnologia-ja-feita---smartphone-apple-iphone-4s-64gb-desbloqueado--470189.html"/>
  <evaluation_date value="09/08/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Apple iPhone 4S 64GB Desbloqueado"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="9681"/>
  <thumbsUp value="1"/>
  <thumbsDown value="1"/>
  <pros>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Câmera
</pros>
  <cons>Não possui nenhum ponto negativo.
</cons>
  <opinion>O iPhone é um smartphone iOS de bom nível, ótimo para fotos, que pode satisfazer até o mais exigente dos usuários. Tem um recurso de videochamadas funciona apenas entre iPhones.Textos de livros e emails também ficaram mais fáceis de serem lidos graças à uma tela Touchscreen de 3.5 polegadas com uma resolução de 960x640 pixels, em uma tecnologia desenvolvida pelos próprios engenheiros da Apple.O vidro utilizado na tela do iPhone é feito com o mesmo material utilizado em helicópteros e trens de alta velocidade e é quimicamente tratado para ser mais resistente ao impacto de quedas e a riscos, além de possuir um revestimento antioleosidade, que mantém a tela touchscreen mais limpa.A câmera traseira do iPhone grava vídeos de alta definição mesmo em condições de baixa luminosidade. Também é possível fazer uma edição básica do vídeo no próprio celular com o aplicativo Câmera App. iPhone 4S na verdade não falta nada.Começando pelo HSDPA e HSUPA que permite a transferência de dados e excelente navegação na internet, além de conectividade Wi-fi e GPS. Tem também leitor multimídia, videoconferência e bluetooth. iPhone 4S é um produto com poucos concorrentes em termos de multimídia graças à câmera de 8 megapixels que permite tirar fotos fantásticas.O iPhone é realmente um produto ótimo e fácil de usar, você pode compartilhar fotos com os amigos, falar com eles, em um rápido e fácil acesso, você começa e ter novos aplicativos, novos conhecimentos, novas tecnologias, por isso eu recomendo.</opinion>
</review>
