<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--um-exemplo-de-tecnologia--smartphone-nokia-asha-501-desbloqueado--477719.html"/>
  <evaluation_date value="09/09/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Nokia Asha 501 Desbloqueado"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="3153"/>
  <thumbsUp value="1"/>
  <thumbsDown value="1"/>
  <pros>peso
expessura
Altura
tempo de reproduçao
</pros>
  <cons>tamanho de tela
</cons>
  <opinion>Eu acho é um celular economico , que todos podemos comprar ,que tem a tecnologia de um celular mais sofisticado,tem tudo  de basico que a evoluçao de hoje em dia necessita por exemplo:o anroid,baixa jogos muito rapido,o wifi,a camera e filmadora,e muitos outros.
Nokia Asha 501 é um low-end Smartphones da Nokia de preço muito baixo, o que prova que características muito interessantes. Disponível em mono e Duplo SIM e SIM em 6 cores, Nokia Asha 501 pretende conquistar mercados emergentes e além.
Nokia finalmente lançou no mercado de smartphone, com foco principalmente em dispositivos de gama média e alta, bem como o novo Nokia exemplifica Lumia. No entanto, uma das melhores estratégias de marketing que estão implementando outras importantes empresas é mirar em economias emergentes, com mais barato smartphones equipados com interessantes características. ? neste sentido que corre o Nokia Asha 501, lançado inicialmente na Índia e também em outros países. Não Android, Windows Phone, mas não uma plataforma de software separado, Asha ? ? 1.0 para precisamente, que se baseia no sistema operacional MeeGo Harmattan.
Design Nokia Asha 501.
Nokia incide sobre design e estética ? ? para seduzir seus usuários: basta dar uma olhada ? ? Nokia Lumia para ser um ? ? idéia. Ainda o ? ? idéia é aquela ? l ? estética estende-se a todos os smartphone, mesmo para o democrático ? ? ? smartphone (como o Nokia em si define-lo) que é o ? de Asha ? 501.</opinion>
</review>
