<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--excelente-aparelho---smartphone-sony-xperia-l-desbloqueado--459187.html"/>
  <evaluation_date value="17/07/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Sony Xperia L Desbloqueado"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="1106"/>
  <thumbsUp value="1"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Display
Câmera
</pros>
  <cons>Não possui nenhum ponto negativo.
</cons>
  <opinion>O aparelho tem um design refinado e diferenciado, com detalhes cromados que destacam e agradam. O botão de ligar/desliga na lateral, mostrou-se bem mais usual e confortável. Foge um pouco do padrão das concorrentes e se destaca positivamente. O aparelho conta ainda com um barra de led na parte inferior que brilha em diversas tonalidades, tendo uma função prática que é avisar qdo vc recebeu uma ligação/mensagem ou a bateria esta fraca. Também serve para fazer um efeito bacana, por exemplo vc esta vendo uma foto de uma geleira, a luz pisca na cor branca, dando assim um efeito muito muito bonito.

No Desempenho, outro show. O aparelho é muito estável, responde bem aos comandos e executa tudo com rapidez e sem travamentos. Aqui nos meus testes executou jogos como: Asphalt 7, Dead Space, Beach Bugg Blitz,  Rayman Jungle Run, JetPack Joyride, Fruit Ninja, Samurai II: Vegeance - SEM NENHUM LAG OU TRAVAMENTO.

O Som, não surpreende nem desaponta. Conta com um player nativo muito bom e elegante que aproveita efeito de luz do led que brilha na cor da capa do álbum, por ex. A navegação na internet é boa e com a tela de 4.3&quot; torna-se uma experiência mto agradável. A resolução e o brilho da tela também são outro fator positivo. A rendimento da bateria é dentro da média.

O maior fator negativo, é que mesmo com 8gb de armazenamento interno e com slot sd, a versão android não deixa mandar arquivos pro Sd e pra quem curte jogos isso pesa bem, mas isso é comum a tds smarth com essa versão.</opinion>
</review>
