<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--pratico-e-personalizado--smartphone-sony-xperia-u-desbloqueado--477445.html"/>
  <evaluation_date value="07/09/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Sony Xperia U Desbloqueado"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="21187"/>
  <thumbsUp value="1"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Câmera
</pros>
  <cons>Não possui nenhum ponto negativo.
</cons>
  <opinion>Eu sou estudante e trabalho, portanto não tenho tempo de acessar a minha internet pelo computador e não tenho espaço em minha mochila para carregar agendas ou mesmo meu notebook. Utilizo o meu XPERIA U da Sony não só como um celular, mas para acesso aos meus emails, navegar pela internet, ler noticias, acessar as redes sociais. Eles é prático, e é totalmente adaptado para as mãos femininas, facilitando o acesso a todas as suas funcionalidades com apenas uma mão, o que o torna muito mais funcional, já que a maioria dos celulares android touch possuem  tamanho e formato desvantajosos nesse sentido. Pra ser sincera, o Xperia U da Sony parece ser feito para o público feminino não só pelo tamanho, mas pelo design e display, já que possui luminosidade led na parte inferior o que o deixa muito mais personalizado, pois posso optar pela cor do led, além disso posso trocar a carcaça inferior por outra de outra cor. É um celular de sistema rápido, acessivel e completo. A bateria tem ótima durabilidade. Aponto como um ponto negativo somente o fato de não possuir entrada para cartão SD. Porém a memoria interna de 4GB é suficiente para as minhas necessidades. Posso apontar como as suas principais vantagens a personalização, o audio que é bastante potente, o sistema rápido e prático com fácil acesso, tudo isso e muito mais presente em um aparelho adaptado para as mãos femininas e para pessoas que adoram personalizar o seus pertences, como eu.</opinion>
</review>
