<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--diversao-desempenho-e-liberdade--smartphone-sony-ericsson-xperia-play-desbloqueado--303163.html"/>
  <evaluation_date value="16/02/2012"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Sony Ericsson Xperia PLAY Desbloqueado"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value=""/>
  <user value="20962"/>
  <thumbsUp value="2"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Operadora
Câmera
</pros>
  <cons>Não possui nenhum ponto negativo.
</cons>
  <opinion>Este telefone foi uma surpresa. A tela é super nítida, a velocidade e os gráficos são excelentes. A liberdade que o Android traz é um mundo à parte. Milhares de aplicativos grátis. Tudo rápido e ao mesmo tempo. A tela de 4 polegadas é a tradução do conforto visual e de um design inteligente. O Xperia PLAY deixou meu Nokia N8 e meu iPhone 4 no chão (acredite em mim!). O N8, apesar da super-câmera de 12 MP, é movido à Symbian Belle (bonito, mas já ultrapassado) e o iPhone 4, com sua tela manjada de 3,5 polegadas (e de alta resolução, diga-se), além de toda a baboseira de &quot;iTunes&quot; e as &amp;apos;algemas da prisão&amp;apos; do bluetooth. Agora minha vida é movida pelo Xperia PLAY e pelo maravilhoso sistema livre Android. Simplesmente um dos melhores Smartphones do mercado. Uma compra obrigatória, não apenas para game-maníacos (eu nem sou). O Xperia PLAY custa menos que o Samsung Galaxy SII e têm algumas especificações similares. Mas é claro que o Galaxy SII é superior! Meu N8 eu vendi e o iPhone 4... é um brinquedo muito bom pro meu sobrinho...

O que gostei: Sistema Android absolutamente livre. Um mundo de possibilidades. Jogos com teclado especial ao estilo PSP. Tela de 4 polegadas (contra 3,5 polegadas do iPhone 4, Nokia N8...)

O que não gostei: Botões físicos na parte de baixo. Os próximos (p. ex. SONY Xperia S) terão botões &quot;capacitive touch&quot;.</opinion>
</review>
