<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--excelente-custo-beneficio--smartphone-sony-xperia-u-desbloqueado--421444.html"/>
  <evaluation_date value="10/04/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Sony Xperia U Desbloqueado"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="7744"/>
  <thumbsUp value="4"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Design
Custo-Benefício
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Facilidade de Uso
Câmera
</cons>
  <opinion>Custo-benefício - ÓTIMA COMPRA - Pra quem não quer gastar mais de 600 reais em um celular ele é perfeito!
Funções e características - VALE A PENA ATUALIZAR - Apesar de vir de fábrica com android 2.3, é possível atualizar para o 4.0 pelo PC Companion com muita facilidade. E depois da atualização ele não fica lento, continua com um processamento tão bom quanto com android 2.3 e as funções melhoram significativamente. Por exemplo, no android 4.0 o navegador padrão é o chrome e já vem com gerenciador do uso de dados interno bem confiável. Além da compatibilidade com mais aplicativos e outros recursos que ficam aprimorados
Display - QUALIDADE EQUIVALENTE AO iPHONE4 OU GALAXY SII- A imagem do display é muito boa, o mobile bravia engine ajuda muito principalmente no contraste das cores
Design - FIRMEZA PARA MANUSEAR COM UMA MÃO - Ele é todo emborrachado, o que aumenta a segurança de usá-lo com uma só mão. A faixa de acrílico que muda de cor também é interessante
Câmera - BOA, MAS LENTA - A qualidade de imagem é boa, tanto foto quanto vídeo. O problema é a demora pra tirar fotos. Chega a demorar quase 2 segundos entre apertar o botão e capturar a imagem. Isso atrapalha bastante
Bateria - POUCA DURAÇÃO - quem usa frequentemente pra jogar ou no 2G/3G precisa carregar todo dia ou até mais de uma vez no mesmo dia. Problema geral de celular com android
Facilidade de uso - ESTRANHO - Não é dos smartphones mais fáceis de se usar, vai uns 2 ou 3 dias até pegar o jeito</opinion>
</review>
