<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--melhor-custo-beneficio-da-atualidade--smartphone-motorola-razr-d3-xt920-desbloqueado--417127.html"/>
  <evaluation_date value="29/03/2013"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Motorola Razr D3 XT920 Desbloqueado"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="12425"/>
  <thumbsUp value="81"/>
  <thumbsDown value="16"/>
  <pros>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Câmera
</pros>
  <cons>Memória Interna
</cons>
  <opinion>Ótimo celular, que já chegara as lojas provavelmente em abril, pelo preço de R$ 799,00 Dual-Chip e R$ 699,00 a versão Single-Chip que é Micro-sim. Já com o Android 4.1 JellyBean e com atualizações próximas do Android em vista, ele será utilizável por muito tempo. Tem um acabamento bem similar ao Razr I, porém com a tela menor de 4' que contem 480x854 pixels contra 4,3' do Razr I, a tela do aparelho é feita é Gorilla Glass, oque o deixa menos suscetivo a risco. Com um ótimo poder de processamento que é de 1.2Ghz Dual-Core e uma memória de 1GB deixa com que ele se saia bem desde simples tarefas como: abrir e fechar aplicativos, até jogos 3D que exigem alta-performance, a bateria de 2000mAh celular aguenta o tranco fácil até para usuários pesados. Ele também possui uma ótima câmera traseira de 8MP que filma em até 1280X720(HD) a 30FPS e tira fotos a uma resolução de 3264x2448, também contem uma câmera frontal com 1.2MP que também tira ótimas fotos e filma razoavelmente bem, ele também possui um flash e o modo de câmera HDR, que possibilita tirar fotos com melhor qualidade em lugares mais escuros. Como todos celulares da linha Razr, este aparelho vem com o Smart Actions, que é bem interessante, mais não acho muito útil (Opinião pessoal). O aparelho também conta com Bluetooth, WiFi, 3G, GPS, NFC Sensor de proximidade e de luz, acelerômetro e suporte a 32GB de cartão de memória. Como infelizmente nem tudo é perfeito, ele vem com 4GB de memória interna, sendo utilizáveis apenas 2GB.</opinion>
</review>
