<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--espetacular--smartphone-apple-iphone-3gs-32gb-desbloqueado--121760.html"/>
  <evaluation_date value="10/09/2010"/>
  <category value="Celular e Smartphone"/>
  <product value="Celular e Smartphone Smartphone Apple iPhone 3Gs 32GB Desbloqueado"/>
  <stars value="5.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="9369"/>
  <thumbsUp value="6"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Design
Custo-Benefício
Facilidade de Uso
Funções e Características
Durabilidade
Display
Operadora
Câmera
</pros>
  <cons>Não possui nenhum ponto negativo.
</cons>
  <opinion>Completo. O iPhone é extremamente rápido na execução dos programas instalados. Possui uma ótima câmera fotográfica, com ótima resolução. Pena que não tem flash. Seus comandos e configurações são simples e intuitivos, facilitando o uso até mesmo dos menos experientes.
Seu visor grande permite uma ótima visualização dos vídeos, texto e aplicativos. Com a conexão de rede sem fio, pode-se, perfeitamente, acessar a internet e muitos sites, inclusive de bancos.
A interatividade com os jogos é algo que nos faz esquecermos do tempo e voltarmos a ser crianças. Inclusive com os jogos infantis, onde o sistema de &quot;touch screen&quot; facilita muito para os &quot;baixinhos&quot;.
Sua memória interna (32 GB) permite armazenar vários vídeos, fotos, jogos, programas etc.
A acrescentar em todas essas vantagens, vale ressaltar que é um ótimo smartphone, com a grande vantagem de ser desbloqueado.

O que gostei: Grande capacidade de armazenamento, facilidade de uso e de configuração, design bonito e inovador, display grande e nítido, comandos rápidos e fáceis, ótima câmera fotográfica, acesso à internet via wi-fi. Ótimos programas, incluindo programas brasileiros.

O que não gostei: Não possui flash para camera fotografica, não permite conexão bluetooth com outros aparelhos, não há a possibilidade de expandir seu espaço de armazenamento.</opinion>
</review>
