<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--so-troco-por-uma-slr--sony-cyber-shot-dsc-h20-10-1-megapixels--116041.html"/>
  <evaluation_date value="24/08/2010"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Sony Cyber-shot DSC-H20 10.1 Megapixels"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="20213"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Portabilidade
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Memória Inclusa
</cons>
  <opinion>A Sony H-20 é uma câmera muito boa na sua categoria. A tradição da marca em tecnologia de ponta e o uso de lentes Carl Zeiss também influenciaram na minha escolha.
Tem função manual de foto (até 30s de exposição) e de abertura do diafragma (hoje poucas compactas têm essa função). O ajuste manual é muito bom para fotos à noite, pois no modo automático acabam ficando muito escuras.
O zoom é bem silencioso durante filmagens (mas dá para ouvir se não houver som no filme) e com a tecnologia SteadyShot as fotos não ficam tremidas mesmo no máximo de zoom. O Zoom aliás é uma grande vantagem que me fez comprar a câmera, são 12x óptico.
As imagens têm cores vivas e com volume (como é o normal na Sony). Também tem vários ajustes de cor de acordo com a iluminação do ambiente, e isso faz muita diferença se estiver com sol ou nublado, ou mesmo dentro de casa.
Sou do tipo que aproveita todas as funções de um aparelho e considero o menu de configurações bem intuitivo. Então com um pouco de prática fica fácil reconfigurar o tipo de luz, ajustes de contraste e sombra durante a sessão de fotos.
Se não gostar de ajustar o ISO, o modo automático sempre acerta pela luminosidade deixando todas fotos com pouco ruído e nítidas.
A bateria dura somente dois dias se você for um fotógrafo intenso ou estiver em férias, e para carregar totalmente leva cerca de 5 horas.
Esta é uma ótima câmera pra quem quer boa qualidade e funções mais abrangentes numa compacta de marca consagrada.

O que gostei: - Formato que dá firmeza para utilizar com apenas uma mão;
- Compacta para suas características (zoom de 12x, resolução);
- Flash com intensidade ajustável;
- Filma em HDTV (1280x720) com ótima qualidade de som;
- LCD grande (3,0&quot;) com cores vivas mesmo contra o sol ou com reflexo.

O que não gostei: - Fotos à noite e sem flash normalmente ficam tremidas;
- Não tem visor óptico, somente LCD;
- A tampa da lente cai muito fácil.</opinion>
</review>
