<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--rebel-xti-se-fosse-um-gol-com-certeza-seria-do-meio-do-campo--canon-eos-rebel-xti-10-1-megapixels--18099.html"/>
  <evaluation_date value="29/08/2007"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Canon EOS Rebel XTi 10.1 Megapixels"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="18869"/>
  <thumbsUp value="13"/>
  <thumbsDown value="3"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Portabilidade
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Memória Inclusa
</cons>
  <opinion>Se você já sabe o que significam as palavras obturador, abertura e exposição, já está habilitado a ter uma XTi. A Canon conseguiu reumir em uma máquina com excelente custo benefício as principais funções de uma SLR profissional em um equipamento leve, bonito e extremamente preciso. Possuo uma a mais de 3 meses e estou fascinado.
A qualidade das fotos é muito superior às máquinas comuns. A empunhadura e a possibilidade de se utilizar flash externo, polarizadores e filtros fazem da fotografia um hobby surpreendente.
A diferença fica clara nas exclamações dos amigos quando as fotos são impressas.
Outro ponto positivo é a facilidade de uso. Você pode fazer fotos elaboradas com longa exposição, mudar a abertura para desfocar o fundo de uma maneira muito rápida rolando um botão ao contrário das máquinas compactas onde é preciso acessar menus.
No modo burst, é possível bater até 3 fotos por segundo e com isso capturar o melhor momento. Fotografei saltos a cavalo e o resultado foi surpreendente.
Se você, como eu, não é profissional mas gosta de tirar fotografias que se destacam da maioria dos fotógrafos de final de semana. Esta é a sua câmera


O que gostei: Display de 2.5&quot;
Excelente empunhadura
Lentes intercambiáveis e possibilidade de uso de filtros e flash externo
CCD de 22.2 x 14.8mm
Sistema de limpeza do CCD exclusivo Canon
10.1 M Pixels de resolução

O que não gostei: Falta a funcionalidade de crop na própria máquina</opinion>
</review>
