<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--boa-camera-depende-da-utilizacao---samsung-wb100-16-2-megapixels--407972.html"/>
  <evaluation_date value="17/03/2013"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Samsung WB100 16.2 Megapixels"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="10172"/>
  <thumbsUp value="13"/>
  <thumbsDown value="2"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Display
</pros>
  <cons>Portabilidade
Funções e Características
Memória Inclusa
</cons>
  <opinion>A câmera possui uma excelente qualidade de imagem, bem melhore que  minhas antigas câmeras compactas Samsung S760 e Sony DSC-W530. A WB100 possui bom acabamento sendo muito bem construída, possui uma alça de pescoço e tampa protetora de lente.

Recursos
A câmera possui um botão especifico para gravação de vídeo, vários modos de cena, o modo totalmente automático é bom, entretanto, falha em reconhecer a cena em diversas vezes, o que também ocorria com minhas antigas câmeras.

Indicações e Contra indicações.

Essa câmera na minha opinião pode ser descrita como uma compacta com super zoom, ou seja, para um amador é tudo o que ele precisa, qualidade de imagem, flash muito potente, estabilização de imagem, filtros de fotografia e video e uma infinidade de pequenos recursos.
Para uma pessoa que busca fotos realmente diferenciadas não é a melhor indicação, a câmera não possui modo manual não é possível ajustar o tempo de exposição e abertura do diafragma, desfocar o 2º plano que deixa a fotografia com cara de profissional, não é uma tarefa das mais simples pois é necessário utilizar o zoom e a opção macro, mesmo assim, o desfoque não é tão belo como em câmeras mais caras.

Como dica pese os pros e contras e veja se a câmera vai atende-lo.

Segue abaixo alguns links do youtube com testes da câmera:

http://www.youtube.com/watch?v=OLFKLGC9E30 por  KetuSings
http://www.youtube.com/watch?v=1WRDloYtnp0 por SamsungTech2012
http://www.youtube.com/watch?v=q9KRgSpqzec por TheRainyPlanet</opinion>
</review>
