<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--olympus-ou-sony--olympus-fe-180-6-0-megapixels--13973.html"/>
  <evaluation_date value="07/11/2006"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Olympus FE-180 6.0 Megapixels"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="19089"/>
  <thumbsUp value="17"/>
  <thumbsDown value="2"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Portabilidade
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Memória Inclusa
</cons>
  <opinion>Simplesmente é uma excelente escolha tem qualidade nas fotos e video.Video fica perfeito no computador, maravilhoso na televisão, pis 640 X 480 linhas é mais do que qualquer tv comum consegue mostrar. Porem não pode ter dó tem que comprar um cartão de 1 gb, melhor comprar o &quot;H&quot;1gb Olympus original pois tem uma função panorama que é ablitada só com o original. Perfeito para tirar varias fotos de uma paisagem e juntar uma do lado da outra. o cartão &quot;H&quot; é mais rápido na gravação do que o cartão &quot;M&quot; mais ou menos 2 a 3 vezes mais rápido. portanto para o video é melhor. Custo beneficio com relação a Sony é melhor comparavel a W30 que está custando R$200 reais a mais é o preço da memória eu paguei R$150,00 1 gb. Eu prefiro assim, mas tem gente que compra Sony e fica tirando foto VGA pois não tem dinheiro para comprar memóia. Paciência.

O que gostei: Zoom ótico3x,é 6Mega, Video640x480 muito bom. tamanho da máquina é pequeno, cabe no bolso apesar de ser a pilha, leve, simples de manusear ótimo custo beneficio comparado a Sony. não entendo muito de máquina mas para mim no minimo a máquina tem oferecer cores reais, estou satisfeito.

O que não gostei: tira fotos ou 640*480 ou 6 Mega, para mim não é problema pois comprei um cartão de 1gb da olympus e com ele consigo tirar 625 fotos de 6 megas ou 9:25 minutos de video 640 x 480. formato Mov. é perfeito inclusive som.</opinion>
</review>
