<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--nikon-p510-uma-pequena-grande-camera--nikon-coolpix-p510-16-1-megapixels--392246.html"/>
  <evaluation_date value="02/01/2013"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Nikon Coolpix P510 16.1 Megapixels"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="2617"/>
  <thumbsUp value="23"/>
  <thumbsDown value="4"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Portabilidade
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Memória Inclusa
</cons>
  <opinion>Trata-se de uma câmera fotográfica digital de última geração, cujos pontos fortes são exatamente o design e os &quot;features&quot; (características, recursos). É a porta de entrada para o mundo fotográfico profissional, onde a Nikon dispõe também dos melhores equipamentos do mercado.
Enfim, é a compra certa para quem gosta de fotografia, gosta de estar &quot;na moda&quot;, e já tem algum conhecimento sobre câmeras digitais. É uma câmera que faz você se apaixonar definitivamente pela fotografia!

O que gostei: Câmera compacta e resistente (a minha já caiu 2 vezes); design e cores modernos; zoom ótico de alta capacidade e resolução (42x, que &quot;busca&quot; a imagem mais distante e faz a captura com resolução incomparável); recursos tecnológicos de última geração; excelente tempo de duração de carga da bateria; display removível (facilita fotos tiradas acima da cabeça) e de ótima qualidade de imagem; melhor custo / benefício de sua categoria; melhor câmera semi-profissional do mercado. Vem com recursos maravilhosos como GPS integrado, que identifica os locais onde você captou a fotografia; modo panorâmico; vários modos de cena pré-programados, onde a câmera faz todo o &quot;trabalho&quot; por você, filmagem em &quot;Full HD&quot; (resolução de 1080 pixels) com som estéreo; conexão HDMI que transmite as imagens diretamente para seu televisor em alta resolução; detector de rostos;

O que não gostei: Capacidade de memória inclusa muito baixa; fora isso não há do que reclamar nesta câmera.</opinion>
</review>
