<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--uma-maravilha-bonita-eficiente-e-cheia-de-recursos---canon-powershot-sx130-is-12-1-megapixels--155781.html"/>
  <evaluation_date value="15/01/2011"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Canon PowerShot SX130 IS 12.1 Megapixels"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="23742"/>
  <thumbsUp value="1"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Portabilidade
Funções e Características
Memória Inclusa
Display
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
</cons>
  <opinion>Gostei muita da câmera, ela é recheada de recursos, é bonita, e tira fotos de tudo quanto é tipo. Vale a pena gastar um pouco mais nela do que economizar e ficar frustado com as opções que poderia ter caso tivesse comprado. Pelo sim pelo não, se tiver disponibilidade financeira e gostar de fotografar, nem pense duas vezes. Compre.

O que gostei: É uma câmera excelente, bonita e cheia de recursos (tem até foto para fazer postal e foto que deixa a pessoa com cara de peixe, bem interessante). É uma câmera que a cada dia lhe permite descobrir novos recursos, entre eles foto automática ao detectar sorriso da pessoa, filmagem em HD, fotos em miniatura. E o bom é que, caso a pessoa não saiba usar esses recursos, enquanto aprende pode utilizar o modo para iniciante, que ajusta automaticamente os recursos para cada ambiente, inclusive para evitar olhos fechados. O flash dela é outra coisa interessante, é a pessoa quem levante ele (manualmente) e na hora em que faz isso, a câmera detecta e mostra na tela as definições de flash.
Outro ponto digno de nota é o zoom de 12x, nunca tinha visto um zoom como este, fica muito próximo mesmo, ideal para fotos em que a pessoa não possa ficar mais proximo da cena.
Ela tem tudo isso e muito mais, só não digo pois ainda estou descobrindo!!rsrs

O que não gostei: Consome pilha rapidamente por causa dos muitos recursos, mas nada que uma pilha de melhor qualidade não resolva.
Ainda está cara, apesar de valer cada centavo
Não é tão boa de segurar, vez que a lente (como se pode ver na foto) é grande e tpega espeço que poderia ser utilizado pelos dedos para segurar ela.
Para usar o flash você tem que levantar ele manualmente.
</opinion>
</review>
