<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--vale-a-pena--kodak-easyshare-z915-10-0-megapixels--100780.html"/>
  <evaluation_date value="16/06/2010"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Kodak EasyShare Z915 10.0 Megapixels"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="28945"/>
  <thumbsUp value="3"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Portabilidade
Funções e Características
Memória Inclusa
Display
</pros>
  <cons>Não possui nenhum ponto negativo.
</cons>
  <opinion>A KODAK tem uma capacidade de captar cores impressionantes, até melhor que outras marcas mais conceituadas. Se puder compare uma foto. Por ter 10MP, zoom 10x e filmar em VGA, por este preço, vale a pena. Principalmente para os iniciantes, coloquem no automático e pronto, ela ajusta tudo! Tb tem estabilização automática de imagem, um recurso que só as mais avançadas possuem.
Ótima resolução, inclusive para ampliações. Bons recursos, fácil troca de baterias e cartões. Boas filmagens em VGA e permite alteração do zoom durante filmagem. O visor não é dos maiores, porém economiza mais energia desse tamanho e tb tem ótima resolução.
Outra vantagem, peso leve e muito compacta, dá pra colocar no bolso de uma calça. Material resistente.
A minha veio com cartão de 2Gb, suficientes para 20min de filmagens.

O que gostei: A melhor relação custo/benefício para máquinas com zoom 10x. Outras tem 10MP, mas não tem zoom 10X, ou filmam em HD, mas no geral, nenhuma outra é igual a esta pelo mesmo preço.
O Flash dá conta do recado, e usa baterias AA (ou pilhas pequenas), que são mais fáceis de encontrar por aí ao invés de ter que comprar baterias proprietárias extras.
Acionamente rápido, permite fotos quase instantâneas. Filma em avi com resolução VGA (ótimo para iniciantes). Tem boa sensibilidade, mesmo em ambientes com pouca luz.

O que não gostei: Esta câmera demora um pouco para fixar o foco se alterarmos o zoom durante filmagens, mas pelo menos ela permite isso. Muitas mantém o zoom fixo durante filmagens. Não permite macros profissionais, mas capta cores com melhor definição que outras.
Se vc quer mais MP, mais zoom ou mais definição na filmagem, ainda não vi outra por este preço.</opinion>
</review>
