<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--camera-sensacional--canon-powershot-sx110-is-9-0-megapixels--33543.html"/>
  <evaluation_date value="04/01/2009"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Canon PowerShot SX110 IS 9.0 Megapixels"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="7225"/>
  <thumbsUp value="53"/>
  <thumbsDown value="4"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Portabilidade
Memória Inclusa
</cons>
  <opinion>Câmera fantástica, excelente custo benefício para quem curte fotos mas não quer uma câmera profissional ou semi. Ótima para viagens, festas de família, eventos etc. Consegue tirar fotos fantásticas mesmo com pouca luz e quando há boa iluminação aí nem se fale. Facílima de usar, interface muito amigável, realmente me surpreendeu. Qualidade das fotos muito, muito acima da média.
Quanto a duração das baterias, ela utiliza duas pilhas AA e com as minhas baterias da sony 2700 mha duram muito bem, tirei mais de 200 fotos e nem sinal da bateria arriar, porém a minha bateria também é ignorante então não sei com uma pilha comum como ficaria.
Não é uma câmera muito compacta tipo aquelas fininhas, por isso não recomendo para quem quer uma câmera para levar no bolso ou em baladas, é uma câmera para quem quer uma camera que se adapte a qualquer condição, com alta qualidade das fotos e sabe fazer algumas regulagens básicas.

O que gostei: - Zoom óptico 10x ( a maioria das cameras possui 3x)
- Qualidade da imagem
- Opção de regulagem manual (foco, ISO, obturador, abertura etc) muito fácil de usar e rápida, graças ao Jog que a máquina possui (uma rodinha que você usa para aumentar e diminuir os valores)
- Tela LCD de 3 polegadas
- ISO 3200 (compensação de luz muito alta, maioria tem 800)
- 9 Megapixels

O que não gostei: - Um pouco grande e pesada para quem pretende andar com ela
- Para usar 100% do seu potencial exige um pocuo de conhecimento de fotografia
- Vem um cartão de memória ridículo (32 mb), precisa comprar um cartão maior junto com a câmera, senaum vai tirar meia dúzia de fotos e já era</opinion>
</review>
