<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--uma-maquina-completa-excelente-rica-em-recursos-e-de-altissima-qualidade--sony-cyber-shot-dsc-h9-8-1-megapixels--21530.html"/>
  <evaluation_date value="20/12/2007"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Sony Cyber-shot DSC-H9 8.1 Megapixels"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="21740"/>
  <thumbsUp value="6"/>
  <thumbsDown value="2"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Portabilidade
Funções e Características
Memória Inclusa
Display
</pros>
  <cons>Não possui nenhum ponto negativo.
</cons>
  <opinion>Uma super máquina!! As lentes Carl Zeiss geram uma imagem nítida e brilhante. Descrições dos comandos em Português no visor aparecem automaticamente ao selecionar os ajustes, facilitando a escolha adequada. O LCD de excelente qualidade é móvel e gira até 90º, permitindo visualizar o objeto com a câmera no alto, acima da cabeça e evitando fotografar pessoas entre o objeto e a máquina quando fotografamos eventos. A detecção de face é rápida e fácil de usar, o foco é obtido rapidamente. A grande sensibilidade ISO 3200 permite tirar boas fotos com pouca luz sem flash, experimentei em interiores (museus, igrejas) com excelentes resultados. A função NightShot permite fotografias no escuro em P&amp;amp;B. O flash é potente e não gera sombras facilmente, é retrátil e arma automaticamente. O zoom de 15X é muito potente e permite fotografar detalhes à distância. A câmera é extremamente versátil, pode ser usada no automático, manual com prioridade de abertura e manual com prioridade de velocidade. Apesar do tamanho, o peso é bem menor do que uma reflex analógica,mas pode ser pesada para quem está acostumado com câmeras automáticas simples. Possibilita a visualização através do amplo visor LCD ou por visor. A bateria dura bastante e carrega rápido. O pára-sol que acompanha é bom, mas a marca de encaixe é pouco visível e dificulta a montagem. O modo de cena Crepúsculo gera resultados muito bons, como um filtro polarizador, aumentando o contraste do azul do céu.

O que gostei: Recursos,design, qualidade da imagem e potência do flash,zoom, visor móvel

O que não gostei: Pàra-sol um pouco complicado de montar, nada demais.</opinion>
</review>
