<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--sobre-fujfilm-s9500-9000--fujifilm-finepix-s9500-9-0-megapixels--15381.html"/>
  <evaluation_date value="13/04/2007"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Fujifilm FinePix S9500 9.0 Megapixels"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="11624"/>
  <thumbsUp value="6"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Portabilidade
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Memória Inclusa
</cons>
  <opinion>Bom a câmera é super ergonômica, facilitando o trabalho com as mãos. O Visor LCD é ultra flexivel, posso fazer fotos de vários ângulos, mesmo sem ver o objeto a ser fotografado. Muitos recursos são até superior à câmeras profissionais, como o ISO que varia de 2 a 16. Como uma câmera com todos os recursos que possui custa tão pouco? Eu pesquisei muito para achar esta resposta e descobri que: quase todas as peças desta câmera são feitas pela própria FUJI, o que possibilita ser vendida por um preço relativamente baixo em relação a outras câmeras com recursos equivalentes. Já ouvi gente reclamar do tamanho do LCD de 1.8 polegadas, mas pra quê? Um LCD grande consome mais energia e não tem necessidade nenhuma. LCD serve apenas para ver previamente as fotos. Comprei a máquina em dezembro de 2005 e hoje, abril de 2007, usei o flash apenas 3 vezes, pois basta você configurar a cÂmera que quase nao se faz necessário o uso do Flah. Minha câmera é usada para uso domiciliar, amador. Estou 100% satisfeito.

O que gostei: Ótimo preço pelo que a câmera oferece. A maioria das funcionalidades são equivalentes à câmeras profissionais. Ótimo zoom ótico, dezenas de recursos, esta câmera pode ser usada por amadores e até alguns trabalhos profissionais. Satisfação garantida. FujiFilm é uma ótima marca para câmeras.

O que não gostei: Realmente se você for usar o flash desta câmera as pilhas ou baterias vão durar pouco, mas com os ajustes da câmera, eu dificilmente uso flash. O outro ponto negativo é que ela demora um pouco entre os intervalos mínimos de fotos, só!!</opinion>
</review>
