<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--excelente-camera-com-modo-manual-automatico-e-zoom-recomendo--samsung-wb150f-14-2-megapixels--341158.html"/>
  <evaluation_date value="01/08/2012"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Samsung WB150F 14.2 Megapixels"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="8629"/>
  <thumbsUp value="6"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Portabilidade
Funções e Características
Memória Inclusa
Display
</pros>
  <cons>Não possui nenhum ponto negativo.
</cons>
  <opinion>Recomendo a compra da câmera. É uma boa opção de câmera de entrada com modo manual. O Zoom atende bem, mas atente-se que quanto mais zoom utilizar, maior as chances de tremer a foto; então tenha a mão firme! Recomendo a compra de um pequeno tripé para aproveitar a função de exposição em tempos maiores tendo fotos muito boas, sem flash em ambientes de pouca iluminação.

O que gostei: Design bonito, boa pegada, excelente zoom, tamanho muito bom para o que a câmera oferece, controle manual, acompanha cartão de 8gb, bateria recarregável, acompanha bolsa com alça e alça de punho, tamanho de tela muito bom, fácil configurar e utilizar, modo automático para fotos rápidas. Tem lentes muito boas!

O que não gostei: Temos de acostumar a pegar a câmera de forma correta, se não podemos ficar com um dedo em cima do flash. A função WiFi não tem muita utilidade,  é mais prático remover o cartão e colocar as fotos no computador e enviá-las por ele; porém pode quebrar o galho caso você esteja em um lugar com WiFi e sem um computador. Dependendo do modo configurado, o disparo é lento, fazendo com que a foto não fique boa. O modo manual está presente, porém com capacidade um pouco restrita, não é nada profissional, servindo para termos noções deles. A posição do botão liga/desliga é inconveniente no início; várias vezes ligo a câmera sem querer quando quero remover o cartão ou bateria que estão na parte inferior.</opinion>
</review>
