<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--vale-a-pena-conferir-um-modelo-de-perto---nikon-coolpix-s3300-16-0-megapixels--394224.html"/>
  <evaluation_date value="26/12/2012"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Nikon Coolpix S3300 16.0 Megapixels"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="1286"/>
  <thumbsUp value="7"/>
  <thumbsDown value="0"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Portabilidade
Memória Inclusa
Display
</pros>
  <cons>Facilidade de Uso
Funções e Características
</cons>
  <opinion>Uma câmera que oferece um ótimo custo benefício. Vale ressaltar que apesar de não ser uma marca muito conhecida no Brasil, é uma das lideres de vendas no mundo ( e muito conhecida aqui em nosso país, no mercado profissional). Vale a pena pagar mais barato por ela do que comprar uma cibershot, que apresente praticamente os mesmos benefícios, ganhando apenas nas fotos panorâmicas, que, de verdade, precisam ser pensadas quanto a sua real utilização no dia a dia (costumamos fazer uma ou duas fotos assim, e depois praticamente não utilizar mais). Outro fator a destacar é seu Foco que facilita fazer vídeos (o que não tive exito com uma cibershot).

O que gostei: Câmera muito boa. Extremamente automática, ajuda na sua utilização. Possui uma lente ótima para uma câmera de bolso, inclusive facilitando a gravação de vídeos em alta resolução, pois, ao contrário das câmeras simples que tive oportunidade de usar, ela não  fica perdendo o foco (ótimo para quem quiser utilizá-la na produção de videos para internet.( como vlogs, ou coisas do tipo).  Outro fator importante a destacar é seu tamanho reduzido e o fato dela ser bem mais bonita pessoalmente do que nas fotos. A bateria também merece destaque, conseguimos  quase lotar o cartão de 8 gigas (incluso) com o que veio carregado da loja. Para recarrega-la, em menos de uma hora tivemos a carga completa,  e usamos novamente por muito tempo. Outro ponto positivo seria o detector de sorrisos que funcionou muito bem, seus vários filtros (como o para selecionar apenas uma cor na foto, e deixar o resto em PB) e sua versatilidade (muito pequena e leve).

O que não gostei: O fato de possuir muitas opções, nos diversos botões, o que, a princípio me deixou confuso - não era tão intuitivo para utilizar. Nos primeiros dias não li o manual e precisei de um tempinho para encontrar tudo o que ela poderia fazer. Outro fator é a falta de opções para modos &quot;manuais&quot;. Apesar de estar comprando uma câmera não profissional, gostaria de existir essa possibilidade nela.
Outro fator a se destacar é a falta de opção para uma foto panorâmica, existindo apenas um modo &quot;auxiliar&quot; que, aparentemente, deve ser usado para depois montar as fotos em um editor de imagens.</opinion>
</review>
