<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--excelente-camera-leia-o-comentario-na-integra--samsung-st500-12-2-megapixels--88217.html"/>
  <evaluation_date value="30/04/2010"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Samsung ST500 12.2 Megapixels"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="18588"/>
  <thumbsUp value="10"/>
  <thumbsDown value="2"/>
  <pros>Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Portabilidade
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Memória Inclusa
</cons>
  <opinion>A ST500 é uma excelente câmera casual. A qualidade das imagens é boa, apesar de já ter visto outras cams de 12mp com maior riqueza de detalhes, tela de toque com reconhecimento de gestos (caso não goste de uma foto basta desenhar um &quot;X&quot; na tela para apagá-la. Bem legal isso), tem vários recursos úteis como detector de rostos, de sorrisos e de olhos fechados, reconhece as faces que a gente fotografa mais, ajuste de foco conforme o local que a gente aponta na tela e a grande atração que é a camera frontal. Realmente muito útil. Outro ponto positivo é a qualidade das imagens com pouca iluminação, preservando bem as cores e apresentando poucos ruídos. O único porém é que a duração da bateria é curta. Principalmente se utilizarmos a câmera no modo automático (neste modo ela fica constantemente se &quot;ajustando&quot; para o tipo de cena, então a bateria vai embora rapidinho). Uma dica pra economizar a bateria é desligar o estabilizador de imagens. Ele consome muito e vc não precisará dele caso esteja em um local bastante iluminado.
No mais, estou bastante satisfeito e recomendo a compra. Ah! Recomendo também a compra de um cartão de memória de 8gb, pois a memória interna é uma piada.
Um abraço à todos!

O que gostei: Compacta, ótima resolução, muitos recursos, câmera frontal.

O que não gostei: A bateria poderia durar um pouco mais...</opinion>
</review>
