<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--mesmo-pecando-na-falta-de-controles-fisicos-a-galaxy-camera-e-uma-boa-alternativa-para-quem-quer-estar-conectado-e-fazer-fotos-de-boa-qualidade-ao-me--samsung-galaxy-ek-gc100-16-0-megapixels--469845.html"/>
  <evaluation_date value="08/08/2013"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Samsung Galaxy EK-GC100 16.0 Megapixels"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="11763"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="1"/>
  <pros>Qualidade da Imagem
Memória Inclusa
Display
android
WI fi
bluetooth
4 GB
comandos de voz
</pros>
  <cons>Duração da Bateria
Portabilidade
lenta para ligar
</cons>
  <opinion>Processador com quatro núcleos, tela de 4,8 polegadas, Wi-Fi e 3,5G não são atrativos apenas de smartphones poderosos. A Galaxy Camera, máquina fotográfica com sistema Android, oferece tudo isso para que as fotos sejam editadas e publicadas no Instagram, no Facebook e no Google+ sem a ajuda de um PC. Com zoom de 21 vezes e sistema de estabilização, o modelo produz fotos com 16,3 MP e vídeos em 1080p. A qualidade dos cliques é boa, muito superior a de smartphones e tablets, mas não o suficiente para colocar a Galaxy Camera em um patamar superior entre as máquinas compactas. O que a torna especial são as possibilidades de editar e compartilhar imagens, abrir páginas da web, reproduzir música e vídeo e até quebrar o galho como navegador GPS. O gadget também obedece a comandos de voz em inglês para fotografar. As desvantagens são o porte exagerado para uma compacta e a lentidão para ligar e salvar as imagens.
Agora analisaremos a função câmera da Samsung Galaxy Camera EK-GC100. Utilizando um sensor CMOS com resolução de 16,3 MP, ela deixa, obviamente, as câmeras dos smartphones no chinelo. Porém, a briga fica muito acirrada quando a comparamos com outras compactas do mercado.BATERIA DE 4 horas e 58 minutos

Em situações de boa luminosidade, ela vai bem.  Apesar das cores saírem um pouco exageradas, o nível de detalhamento não desaponta, porém uma visão mais próxima mostra que a câmera não se sai muito bem nos detalhes finos. A situação piora quando a luminosidade</opinion>
</review>
