<?xml version="1.0" ?>
<review>
  <source value="http://www.buscape.com.br/avaliacao--lobo-em-pele-de-cordeiro--canon-powershot-sx130-is-12-1-megapixels--239332.html"/>
  <evaluation_date value="01/09/2011"/>
  <category value="Câmera Digital"/>
  <product value="Câmera Digital Canon PowerShot SX130 IS 12.1 Megapixels"/>
  <stars value="4.0"/>
  <recommends value="Yes"/>
  <user value="25411"/>
  <thumbsUp value="0"/>
  <thumbsDown value="2"/>
  <pros>Duração da Bateria
Custo-Benefício
Qualidade da Imagem
Facilidade de Uso
Portabilidade
Funções e Características
Display
</pros>
  <cons>Memória Inclusa
</cons>
  <opinion>A Câmera é apaixonante, gostei muito dela. A qualidade e cuidados com as fotos e vídeos são muito bons para uma câmera compacta e de peso um tanto reduzido. Claro, não é uma cam pra se carregar no bolso como muitas, mas também não vai exigir uma mochila para ser carregada, isso a deixa ideal para situações em que se precise tirar fotos ou fazer vídeos sem carregar uma parafernália de coisas.
Dentro de sua categoria, é uma das melhores opções em custo/benefício e em qualidade de imagem, muitos reviews a apontam como a melhor da categoria, ganhando até de compactas mais caras e tecnicamente superiores em zoom, recursos de imagem e megapixels, mas não é a quantidade de megapixels, recursos e zoom que fazem uma cam boa, isso é apenas uma artifício para venda e muitos perdem bons negócios por conta de se focarem nisso.
A qualidade de imagem é fantástica pra uma compacta e seus vídeos são muito bons, ganhando de muitas filmadoras por aí, por isso ela é uma cam a se considerar pra quem quer montar um vlog e não precise gravar vídeos muito longos, pois ela limita os vídeos em HD a 10min, o melhor, os vídeos não tem distorção alguma a imagem é sempre muito boa.
Uma reclamação comum é ela não usar bateria e sim pilhas, mas eu acho uma decisão acertada pelo preço das baterias da Canon, pois acaba sendo inviável pagar quase 2/3 do valor da cam em bateria.
Apaixonante, essa é a melhor palavra pra descrever essa cam. Recomendo!

O que gostei: É uma câmera que possui uma ótima qualidade de imagem, um zoom óptico de 12x e mais um zoom digital que pode ser somado, ou não, na hora de tirar uma foto ou fazer um vídeo; um visor digital muito bom que deixa as fotos quase como no pc; é simples de mexer pois tem menus intuitivos; além disso: tem vários modos de exposição, o flash é ótimo para curtas distâncias, grava vídeos muito bem, seu macro é ótimo, tem botão dedicado para acessar a galeria de fotos da câmera, ser corpo é bem construído, tem som estéreo para gravação de vídeos, além de iluminador AF e se tornar totalmente manual se o usuário quiser.

O que não gostei: Falta um iso acima de 1600 e as imagens perdem bastante qualidade nesse modo, mas mesmo assim as imagens são boas para uma compacta; o flash é bom até 3m, depois disso ele se torna fraco; a câmera é lenta e isso dificulta em cenas rápidas; o zoom é lento em filmagens, por isso é boa para filmar apenas cenas fixas; não grava arquivos em RAW; não vem com cartão de memória ou bateria(pilhas), precisam ser comprados em separado; e tem exposição noturna máxima de apenas 15s.</opinion>
</review>
